<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
  <SHOP>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>285</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>butter LONDON | QuickFix Moisturizing Cuticle Balm - balzám na nehtovou kůžičku</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>butter LONDON | QuickFix Moisturizing Cuticle Balm - balzám na nehtovou kůžičku</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>BUTTER LONDON - QUICKFIX MOISTURIZING CUTICLE BALM

Balzám QuickFix intenzivně hydratuje nehtovou kůžičku. Je obohacený o účinné antioxidanty, které pomáhají předcházet stárnutí a
vysoušení pokožky a také obsahuje fosfolipidy, které udržují správnou hladinu vlhkosti pokožky. Balzám se velmi rychle vstřebává a
nezanechává mastné otisky.

 

KLÍČOVÉ SLOŽKY

 * vitamin E - poskytuje spolehlivou antioxidační ochranu
 * fosfolipidy - udržují potřebnou hladinu vlhkosti pokožky
    

POUŽITÍ:

 * vymáčkněte malé množství přípravku asi o velikosti špendlíkové hlavičky a jemnými krouživými pohyby vmasírujte do nehtového
   okolí,
 * v případě potřeby opakovaně naneste
   
    

Objem: 10 ml



 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/butter-london-quickfix-moisturizing-cuticle-balm</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Quick_Fix_Moisturizing_Cuticle_Balm_hydratacni_balzam_na_nehtovou_kuzicku_40be77a3d2_d94db6d472.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>287</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>OZN | OZN - lak na nehty - CANDICE</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>OZN | OZN - lak na nehty - CANDICE</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>OZN - LAK NA NEHTY - CANDICE

Rychleschnoucí lak Candice má krásný pudrově růžový odstín, poskytuje dokonalé krytí, perfektní lesk, optimálně se roztírá a má
vynikající trvanlivost. Tato barva působí velmi něžně a elegantně.

OZN laky jsou obohacené o vitamíny A, C, E a provitamín B5. Všechny výrobky OZN jsou 100% veganské a 90 % použitých ingrediencí
pochází z ekologických surovin z udržitelných zdrojů, jako je dřevo, brambory, červená řepa, špalda, cukrová třtina, maniok nebo
kukuřice. Laky OZN jsou tzv. 22 free , tedy neobsahují 22 nejvíce toxických složek, které se používají v lakovacím kosmetickém
odvětví.


Tipy pro perfektní lakování:

- lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty,

- začněte lakováním od středu nehtu a poté naneste lak po bocích

- pro zvýšení odolnosti aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku,

- lak obsahuje dva vyměnitelné štětečky - úzký a široký, takže si štěteček můžete libovolně zvolit podle Vašich preferencí nebo
podle typu manikúry.

Objem: 12 ml




LAKY OZN NEOBSAHUJÍ:

 * Formaldehyd - považuje se za karcinogen, nicméně v EU je stále povolen v koncentraci nižší než 1%.
 * Formaldehydovou pryskyřici
 * Toluen - rozpouštědlo, odmašťuje pokožku, může způsobovat záněty.
 * Colophonium - škodlivá pryskyřice, může způsobit kontaktní ekzém.
 * DBP, dibutyl ftalát - změkčovadlo, jeho vdechnutí nebo požití může vést ke zdravotním problémům a dočasným příznakům, jako jsou
   závratě, nevolnost a bolesti hlavy. Evropská unie považuje DBP za toxický pro reprodukční orgány.
 * Parabeny - konzervační látky.
 * Xylol - rozpouštědlo, které může při vstřebání kůží a dýchacími cestami představovat zdravotní riziko, může způsobit bolesti
   hlavy, problémy s pamětí a orientací, závratě a dušnost.
 * Aceton - chemická sloučenina, která může dráždit pokožku. Jeho výpary mohou způsobit nevolnost.
 * TPHP, trifenylfosfát - může negativně ovlivnit hormonální rovnováhu, reprodukci a metabolismus.
 * Minerální oleje
 * Silikon</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/ozn-lak-na-nehty-candice</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/OZN_lak_na_nehty_Candice_5c601b146f_83069c51d0.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>460</PRICE_VAT>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>288</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Deborah Lippmann | Deborah Lippmann - Rich Girl - Hydratační krém na ruce SPF 25</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Deborah Lippmann | Deborah Lippmann - Rich Girl - Hydratační krém na ruce SPF 25</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Deborah Lippmann Rich Girl hydratační krém na ruce zvláčňuje strukturu pokožky a zároveň ji ochraňuje před poškozením nadměrným
opalováním a volnými radikály. Složení krému obsahuje výživné máslo karité a avokádový olej a ihned se vstřebává. Extrakt z algae
zjemňuje vzhled hřbetů rukou.

Objem: 85 g</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/dl-rich-girl-krem-na-ruce</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/deborah_lippmann_rich_girl_krem_na_ruce_fda56f7ec1_b2122d79b1.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>730</PRICE_VAT>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>péče o tělo</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>304</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME> | Dárkový poukaz - SALON - v hodnotě 1000 Kč</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT> | Dárkový poukaz - SALON - v hodnotě 1000 Kč</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>V BOUTIQUE SALONU MAXIMUS LZE DÁRKOVÝMI POUKAZY V HODNOTĚ 500 KČ, 1000 KČ A 2000 KČ ZAKOUPIT:

- ošetření té nejvyšší kvality a výsledku

- všechny profesionální produkty pro domácí péči

- zažít také několik relaxačních terapií- projít se malým výběrem tzv. "niche" parfémů v naší malé boutiqové parfumerii s možností
zakoupení vzorků či celých flakónů.


PÉČI U NÁS MŮŽETE VNÍMAT VŠEMI SMYSLY.


 


LINDA MEREDITH - KRÁLOVNA KOSMETICKÉHO OŠETŘENÍ.

Co můžete čekat? Kosmetické ošetření s unikátními produkty a s výsledky, které jsou ihned viditelné. Kosmetika je zaměřená na
řešení aktuálních problémů pleti. Unavená pleť je prozářená, vyhlazená a prokrvená, dehydratovaná pleť ztratí jemné linky, zralá
pleť je díky speciálnímu V-TOX ošetření vyplněná, hlubší vrásky se výrazně zjemňují. Ošetření je neinvazivní, ve stylu klasické
kosmetiky, s výsledky estetického ošetření. Mnohé produkty obsahují nejvíce aktivních látek na světě. Ošetření využívá také
unikátní kyslíkovou terapii. Terapeutky jsou školené v Londýně, osobně Lindou Meredith. Kosmetika Linda Meredith se řadí mezi
nejlepší kosmetiky na světě.


DEBORAH LIPPMANN - KRÁLOVNA PÉČE O NEHTY.

Co můžete čekat?Absolutní pedikúra, absolutní výživa. Péče je založená na tzv. suché metodě, která umožňuje nastartování
regeneračních procesů pokožky. Ošetření obsahuje odbornou konzultaci před ošetřením, maximální péči o nehty a nehtového okolí,
péči o pokožku dle jejich potřeb a regenerační nadstavbu v podobě speciálního peelingu, koupele a masáže. Skvělého výsledu
dosahujeme také díky produktům, které získaly již mnoho mezinárodních ocenění. Péče o ruce probíhá dle stejné filosofie. Ošetření
můžeme korunovat netoxickými výživnými laky na nehty Deborah Lippmann, které splňují ta nejpřísnější světová kritéria.


INFORMACE K DÁRKOVÝM POUKAZŮM:

- Dárkové poukazy zasíláme v dárkové zlaté obálce, jsou tedy ihned připraveny k darování.

- Pokud si přejete do dárkového poukazu věnování, prosím sdělte nám to do komentáře k objednávce.

- Detailní informace o službách je uvedena také na www.boutique-salon-maximus.cz.

- Standardní platnost dárkového poukazu je půl roku od data vystavení. Pokud je třeba se domluvit jinak, prosím kontaktujte nás.
Děkujeme.

- Pokud si přejete individuální domluvu ohledně dárkových poukazů, prosím kontaktujte nás. O vše se postaráme k Vaší spokojenosti.

 

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/darkovy-poukaz-salon-v-hodnote-1000-kc</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/darkovy_poukaz_kralovska_pece_1000_6b5c38a9ab_dfe47a64fe.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>1000</PRICE_VAT>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Dárkové poukazy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>311</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Eight & Bob | Originální kožené pouzdro na parfémy 30 ml - CAMEL</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Eight & Bob | Originální kožené pouzdro na parfémy 30 ml - CAMEL</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Originální kožené pouzdro na parfémy Eight & Bob 30 ml. Krásné zpracování, luxusní a originální doplněk.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/eightandbob-forest-leather-case-set-camel</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Eightandbob_kozene_pouzdro_leathercase_hneda_64cde8d555_bf65b21989.png</IMGURL>
     <PRICE_VAT>1490</PRICE_VAT>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Niche parfémy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>323</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Deborah Lippmann | Deborah Lippmann - Steppin' Out  - hydratační krém na nohy</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Deborah Lippmann | Deborah Lippmann - Steppin' Out  - hydratační krém na nohy</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Deborah Lippmann Steppin' Out výživný hydratační krém na nohy, který si lehce poradí se suchou a namáhanou pokožkou vašich
chodidel. Máslo kokum a olivový olej pokožku do hloubky zvláčňují a pomáhají obnovit přirozenou lipidovou bariéru. Aloe Vera se
postará o podporu hojivých procesů kůže. Acai jako mocný aktioxidant se postará o ochranu před zatížením životním prostředím.

Už po první aplikaci budou vaše nohy zjemněné, jemné a měkké.

Objem: 147 g</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/dl-stepping-out-krem-na-nohy</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/deborah_lippmann_steppin_out_krem_na_nohy_0645cf1666_759fbaebb0.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>750</PRICE_VAT>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>péče o tělo</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>324</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Und Gretel | WINT řasenka - Chestnut 01</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Und Gretel | WINT řasenka - Chestnut 01</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>WINT - PEČUJÍCÍ ŘASENKA, KTERÁ PRODLOUŽÍ A ZAHUSTÍ VAŠE ŘASY. 100% PŘÍRODNÍ, ORGANICKÁ, VEGANSKÁ, V KVALITĚ PRODUKTŮ PRO
PROFESIONÁLY. HAUTE COUTURE PRO VAŠE OČI.

Řasenka Und Gretel WINT skvěle definuje Váš pohled, prodlouží a zahustí Vaše řasy. Jak už napovídá jméno, krásné řasy budou jako
vytvarované větrem.

Objem: 5 ml

 

ODSTÍN CHESTNUT 01

Tento odstín má tmavou kaštanovou barvu s teplými tóny s vysokou pigmentací a matnou texturou. Krásná řasenka pro světlé typy nebo
pro přirozené líčení.

 

UNIKÁTNÍ PEČUJÍCÍ SLOŽENÍ

Babasový olej - získává se z jihoamerické palmy, známé jako strom života. Její ořechy jsou považovány za nejtvrdší na světě.
Získává se z nich ceněný olej, který má uklidňující vlastnosti. Po nadšení na kůži přináší jemná až hedvábný pocit.

Včelí vosk - je jedním z nejstarších balzámů. V porovnání s oleji je pevnější, proto vhodný na příjemnou aplikaci. Včelí vosk
vytváří na pokožce lehký ochranný film, který chrání před dehydratací. Zároveň vyhlazuje jemné linky.

Bambucké máslo - zanechává kůži elastickou a zabraňuje dehydrataci.

Olej ze slunečnicových semínek - olej obsahuje kyselinu linolovou, která podporuje zdrabí buňky a buněčné membrány.

 

TIPY PRO POUŽITÍ

Pro objem: kartáček veďte jen koncích řas, lehce přitlačte. Opakujte ještě jednou a kartáček táhněte směrem ke špičkám řas.

Pro maximální objem: kartáček veďte od začátku řas až po jejich konec.

Důležité: nepřejíždějte opakovaně po řasách, odebírali byste přírodní pigmenty. Pokud chcete intenzivnější výsledek, nechte první
vrstvu lehce zaschnout a pak aplikaci opakujte.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/und-gretel-wint-mascara-chestnut-01</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Und_Gretel_WINT_01_Chestnut_rasenka_9f37699cf7_46d264b2b5.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>930</PRICE_VAT>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>326</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Deborah Lippmann | 2 Second Nail Primer - kapky pro dokonale připravené nehty</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Deborah Lippmann | 2 Second Nail Primer - kapky pro dokonale připravené nehty</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Začněte lakování nehtů s perfektně připraveným podkladem. Před tím, než použijete podkladový lak, aplikujte tyto na proteiny
bohaté kapky. Jejich složení ihned odstraní nečistoty a mastnotu. Lakování na takto připravený nehet se Vám odmění mnohem delší
výdrží barevného odstínu.

Aplikujte kapku na každý nehet a jemně setřete. Pokračujte s aplikací podkladového laku.

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/dl-kapky-na-pripravu-lakovani-odmasteni</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/deborah_lippmann_2_second_nail_primer_4d2271380d_ced1af0942.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>365</PRICE_VAT>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>doplňky pro manikúru</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>327</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Tiziana Terenzi | svíčka - Spicy Snow - styl Cubic - vánoční vůně</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Tiziana Terenzi | svíčka - Spicy Snow - styl Cubic - vánoční vůně</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>VONNÁ SVÍCE S VŮNÍ NÁDHERNÉHO VÁNOČNÍHO PARFÉMU SPICY SNOW

Vůně: dubový mech, hřebíček, karamel, kardamom, oxygen, ořech, perník, petitgrain, pomeranč, pryskyřice z borovice, skořice,
vanilka, čokoláda

Hmotnost: 1000 g

Doba hoření: 120 hodin

Rozměry: 10 x 10 x 13 cm

Svíčky Cubic od Tiziany Terenzi jsou vrcholem svíčkařského řemesla. Vynikají nejen kvalitou použitých materiálů, ale dokonalým
ručním zpracováním. Hladké přesné stěny svíčky v kontrastu s bohatým reliéfním zdobením na přední straně je ukázkou mistrné
řemeslné dovednosti.

 

SVÍČKY OD TIZIANY TERENZI JSOU VŽDY ŠPERKY V TOMTO OBORU.

Jsou vyráběné patentovanou technikou tak s důrazem na maximální čistotu hoření.

Svíčky se vyznačují vysokým podílem vonných složek až ve výši 20% (běžně se do luxusních svíček používá koncentrace 8%). Tyto
aromaterapeutické svíčky při hoření uvolňují esence, které jemný prach ve vzduchu katalyzují zápornými ionty, a tím se vytváří
nejen nádherně provoněné, ale i zdravější prostředí.

Svíčky se také vyznačují velkou dobou hoření a celý objem je koncipovát tak, aby dohořely beze zbytku. Knoty jsou vyrobeny z
čistého cedrového dřeva, tím je zajištěna čistota hoření, žádné saze a také není nutné odřezávat knot. Cedrové knoty také praskají
jako oheň v krbu, tím svíčku nádherně oživují.

Svíčky od Tiziany Terenzi nevytváří žádné škodlivé látky. Všechny suroviny splňují evropské normy REACH a byly oceněny známkou
kvality RAL. Tiziana Terenzi používá do svíček pouze rotlinný vosk, který je 100% pročištěný a zpevněný, neobsahuje benzen ani
technický toluen a odpovídá potravinářským normám.

Svíčky jsou vyráběny v Itálii.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/cubic-spicy-snow-vonna-svicka</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Tiziana_Terenzi_svice_Spicy_Snow_eb6e97cee1_164a452116.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>2600</PRICE_VAT>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Svíčky a difuzéry</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>332</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Linda Meredith | Dárkový poukaz - SALON - Kosmetika - KRÁLOVSKÉ KOSMETICKÉ OŠETŘENÍ LINDA MEREDITH</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Linda Meredith | Dárkový poukaz - SALON - Kosmetika - KRÁLOVSKÉ KOSMETICKÉ OŠETŘENÍ LINDA MEREDITH</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>LINDA MEREDITH - KRÁLOVNA KOSMETICKÉHO OŠETŘENÍ.


CO MŮŽETE ČEKAT?

Kosmetické ošetření s unikátními produkty a s výsledky, které jsou ihned viditelné. Kosmetika je zaměřená na řešení aktuálních
problémů pleti. Unavená pleť je prozářená, vyhlazená a prokrvená, dehydratovaná pleť ztratí jemné linky, zralá pleť je díky
speciálnímu V-TOX ošetření vyplněná, hlubší vrásky se výrazně zjemňují. Ošetření je neinvazivní, ve stylu klasické kosmetiky, s
výsledky estetického ošetření. Mnohé produkty obsahují nejvíce aktivních látek na světě. Ošetření využívá také unikátní kyslíkovou
terapii. Terapeutky jsou školené v Londýně, osobně Lindou Meredith. Kosmetika Linda Meredith se řadí mezi nejlepší kosmetiky na
světě.


JAK OŠETŘENÍ PROBÍHÁ?

Haute Couture v kosmetice chápeme jako individuálně navržené pro každého klienta. Po očištění pleti a důkladné diagnostice jsou
pojmenovány problémy pleti, na které se v následujícím ošetření kosmetička - terapeutka zaměřuje. Pomocí produktů LM jemně
otevíráme a připravujeme pleť. Po hloubkovém očištění pleti následuje mikro - glykolické sérum, které odstraňuje mrtvou vrstvu
pokožky and znovu čistí pleť hluboce pod povrch. Antibakteriální efekt tohoto séra podporuje redukci každodenních drobných
nedokonalostí. Odstraněním odumřelých buněk se pleť zjemňuje a s ní se ihned vypínají drobné vrásky a linky. Následuje
individuální péče dle potřeb pleti, zakončená masáží a maskou.

O pověstný výsledek ošetření Linda Meredith kosmetikou se starají jak špičkové produkty Linda Meredith, tak rovněž naladěný
přístup kosmetičky - terapeutky, na který Linda tolik apeluje. Toto chápání péče je signifikantní a podstatné pro péči Linda
Meredith a dotváří holistický přístup k péči o pleť.

 


INFORMACE K DÁRKOVÝM POUKAZŮM:

- Dárkové poukazy zasíláme v dárkové zlaté obálce, jsou tedy ihned připraveny k darování. Pokud chcete dárkový poukaz zaslat
elektornicky, napište nám požadovanou emailovou adresu do komentáře k objednávce.

- Pokud si přejete do dárkového poukazu věnování, prosím sdělte nám to do komentáře k objednávce.

- Detailní informace o službách je uvedena také na www.boutique-salon-maximus.cz.

- Pro nákup na www.kralovska-pece.cz je na poukazu uveden unikátní kód, který obdarovaný jednoduše použije při platbě v našem
e-shopu.

- Standardní platnost dárkového poukazu je půl roku od data vystavení. Pokud je třeba se domluvit jinak, prosím kontaktujte nás.
Děkujeme.

- Pokud si přejete individuální domluvu ohledně dárkových poukazů, prosím kontaktujte nás. O vše se postaráme k Vaší spokojenosti.

- Dárkové poukazy nemohou být proplaceny.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/darkovy-poukaz-salon-kosmetika-kralovske-kosmeticke-osetreni-linda-meredith</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/darkovy_poukaz_kralovska_pece_kralovska_kosmetika_a338db647b_9cf6d848ef.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>2190</PRICE_VAT>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Dárkové poukazy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>
</SHOP>