<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
  <SHOP>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>3235</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>butter LONDON | QuickFix Moisturizing Cuticle Balm - balzám na nehtovou kůžičku</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>butter LONDON | QuickFix Moisturizing Cuticle Balm - balzám na nehtovou kůžičku</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>BUTTER LONDON - QUICKFIX MOISTURIZING CUTICLE BALM

Balzám QuickFix intenzivně hydratuje nehtovou kůžičku. Je obohacený o účinné antioxidanty, které pomáhají předcházet stárnutí a
vysoušení pokožky a také obsahuje fosfolipidy, které udržují správnou hladinu vlhkosti pokožky. Balzám se velmi rychle vstřebává a
nezanechává mastné otisky.

 

KLÍČOVÉ SLOŽKY

 * vitamin E - poskytuje spolehlivou antioxidační ochranu
 * fosfolipidy - udržují potřebnou hladinu vlhkosti pokožky
    

POUŽITÍ:

 * vymáčkněte malé množství přípravku asi o velikosti špendlíkové hlavičky a jemnými krouživými pohyby vmasírujte do nehtového
   okolí,
 * v případě potřeby opakovaně naneste
   
    

Objem: 10 ml



 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/butter-london-quickfix-moisturizing-cuticle-balm</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Quick_Fix_Moisturizing_Cuticle_Balm_hydratacni_balzam_na_nehtovou_kuzicku_40be77a3d2_d94db6d472.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>butter LONDON</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>2929</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>OZN | OZN - lak na nehty - CANDICE</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>OZN | OZN - lak na nehty - CANDICE</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>OZN - LAK NA NEHTY - CANDICE

Rychleschnoucí lak Candice má krásný pudrově růžový odstín, poskytuje dokonalé krytí, perfektní lesk, optimálně se roztírá a má
vynikající trvanlivost. Tato barva působí velmi něžně a elegantně.

OZN laky jsou obohacené o vitamíny A, C, E a provitamín B5. Všechny výrobky OZN jsou 100% veganské a 90 % použitých ingrediencí
pochází z ekologických surovin z udržitelných zdrojů, jako je dřevo, brambory, červená řepa, špalda, cukrová třtina, maniok nebo
kukuřice. Laky OZN jsou tzv. 22 free , tedy neobsahují 22 nejvíce toxických složek, které se používají v lakovacím kosmetickém
odvětví.


Tipy pro perfektní lakování:

- lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty,

- začněte lakováním od středu nehtu a poté naneste lak po bocích

- pro zvýšení odolnosti aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku,

- lak obsahuje dva vyměnitelné štětečky - úzký a široký, takže si štěteček můžete libovolně zvolit podle Vašich preferencí nebo
podle typu manikúry.

Objem: 12 ml




LAKY OZN NEOBSAHUJÍ:

 * Formaldehyd - považuje se za karcinogen, nicméně v EU je stále povolen v koncentraci nižší než 1%.
 * Formaldehydovou pryskyřici
 * Toluen - rozpouštědlo, odmašťuje pokožku, může způsobovat záněty.
 * Colophonium - škodlivá pryskyřice, může způsobit kontaktní ekzém.
 * DBP, dibutyl ftalát - změkčovadlo, jeho vdechnutí nebo požití může vést ke zdravotním problémům a dočasným příznakům, jako jsou
   závratě, nevolnost a bolesti hlavy. Evropská unie považuje DBP za toxický pro reprodukční orgány.
 * Parabeny - konzervační látky.
 * Xylol - rozpouštědlo, které může při vstřebání kůží a dýchacími cestami představovat zdravotní riziko, může způsobit bolesti
   hlavy, problémy s pamětí a orientací, závratě a dušnost.
 * Aceton - chemická sloučenina, která může dráždit pokožku. Jeho výpary mohou způsobit nevolnost.
 * TPHP, trifenylfosfát - může negativně ovlivnit hormonální rovnováhu, reprodukci a metabolismus.
 * Minerální oleje
 * Silikon</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/ozn-lak-na-nehty-candice</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/OZN_lak_na_nehty_Candice_5c601b146f_83069c51d0.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>460</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>OZN</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1137</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Deborah Lippmann | Deborah Lippmann - Rich Girl - Hydratační krém na ruce SPF 25</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Deborah Lippmann | Deborah Lippmann - Rich Girl - Hydratační krém na ruce SPF 25</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Deborah Lippmann Rich Girl hydratační krém na ruce zvláčňuje strukturu pokožky a zároveň ji ochraňuje před poškozením nadměrným
opalováním a volnými radikály. Složení krému obsahuje výživné máslo karité a avokádový olej a ihned se vstřebává. Extrakt z algae
zjemňuje vzhled hřbetů rukou.

Objem: 85 g</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/dl-rich-girl-krem-na-ruce</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/deborah_lippmann_rich_girl_krem_na_ruce_fda56f7ec1_b2122d79b1.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>730</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Deborah Lippmann</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>péče o tělo</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0652</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME> | Dárkový poukaz - SALON - v hodnotě 1000 Kč</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT> | Dárkový poukaz - SALON - v hodnotě 1000 Kč</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>V BOUTIQUE SALONU MAXIMUS LZE DÁRKOVÝMI POUKAZY V HODNOTĚ 500 KČ, 1000 KČ A 2000 KČ ZAKOUPIT:

- ošetření té nejvyšší kvality a výsledku

- všechny profesionální produkty pro domácí péči

- zažít také několik relaxačních terapií- projít se malým výběrem tzv. "niche" parfémů v naší malé boutiqové parfumerii s možností
zakoupení vzorků či celých flakónů.


PÉČI U NÁS MŮŽETE VNÍMAT VŠEMI SMYSLY.


 


LINDA MEREDITH - KRÁLOVNA KOSMETICKÉHO OŠETŘENÍ.

Co můžete čekat? Kosmetické ošetření s unikátními produkty a s výsledky, které jsou ihned viditelné. Kosmetika je zaměřená na
řešení aktuálních problémů pleti. Unavená pleť je prozářená, vyhlazená a prokrvená, dehydratovaná pleť ztratí jemné linky, zralá
pleť je díky speciálnímu V-TOX ošetření vyplněná, hlubší vrásky se výrazně zjemňují. Ošetření je neinvazivní, ve stylu klasické
kosmetiky, s výsledky estetického ošetření. Mnohé produkty obsahují nejvíce aktivních látek na světě. Ošetření využívá také
unikátní kyslíkovou terapii. Terapeutky jsou školené v Londýně, osobně Lindou Meredith. Kosmetika Linda Meredith se řadí mezi
nejlepší kosmetiky na světě.


DEBORAH LIPPMANN - KRÁLOVNA PÉČE O NEHTY.

Co můžete čekat?Absolutní pedikúra, absolutní výživa. Péče je založená na tzv. suché metodě, která umožňuje nastartování
regeneračních procesů pokožky. Ošetření obsahuje odbornou konzultaci před ošetřením, maximální péči o nehty a nehtového okolí,
péči o pokožku dle jejich potřeb a regenerační nadstavbu v podobě speciálního peelingu, koupele a masáže. Skvělého výsledu
dosahujeme také díky produktům, které získaly již mnoho mezinárodních ocenění. Péče o ruce probíhá dle stejné filosofie. Ošetření
můžeme korunovat netoxickými výživnými laky na nehty Deborah Lippmann, které splňují ta nejpřísnější světová kritéria.


INFORMACE K DÁRKOVÝM POUKAZŮM:

- Dárkové poukazy zasíláme v dárkové zlaté obálce, jsou tedy ihned připraveny k darování.

- Pokud si přejete do dárkového poukazu věnování, prosím sdělte nám to do komentáře k objednávce.

- Detailní informace o službách je uvedena také na www.boutique-salon-maximus.cz.

- Standardní platnost dárkového poukazu je půl roku od data vystavení. Pokud je třeba se domluvit jinak, prosím kontaktujte nás.
Děkujeme.

- Pokud si přejete individuální domluvu ohledně dárkových poukazů, prosím kontaktujte nás. O vše se postaráme k Vaší spokojenosti.

 

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/darkovy-poukaz-salon-v-hodnote-1000-kc</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/darkovy_poukaz_kralovska_pece_1000_6b5c38a9ab_dfe47a64fe.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>1000</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER></MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Dárkové poukazy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1644</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Eight &amp; Bob | Originální kožené pouzdro na parfémy 30 ml - CAMEL</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Eight &amp; Bob | Originální kožené pouzdro na parfémy 30 ml - CAMEL</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Originální kožené pouzdro na parfémy Eight &amp; Bob 30 ml. Krásné zpracování, luxusní a originální doplněk.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/eightandbob-forest-leather-case-set-camel</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Eightandbob_kozene_pouzdro_leathercase_hneda_64cde8d555_bf65b21989.png</IMGURL>
     <PRICE_VAT>1490</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Eight &amp; Bob</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Niche parfémy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1136</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Deborah Lippmann | Deborah Lippmann - Steppin' Out  - hydratační krém na nohy</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Deborah Lippmann | Deborah Lippmann - Steppin' Out  - hydratační krém na nohy</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Deborah Lippmann Steppin' Out výživný hydratační krém na nohy, který si lehce poradí se suchou a namáhanou pokožkou vašich
chodidel. Máslo kokum a olivový olej pokožku do hloubky zvláčňují a pomáhají obnovit přirozenou lipidovou bariéru. Aloe Vera se
postará o podporu hojivých procesů kůže. Acai jako mocný aktioxidant se postará o ochranu před zatížením životním prostředím.

Už po první aplikaci budou vaše nohy zjemněné, jemné a měkké.

Objem: 147 g</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/dl-stepping-out-krem-na-nohy</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/deborah_lippmann_steppin_out_krem_na_nohy_0645cf1666_759fbaebb0.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>750</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Deborah Lippmann</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>péče o tělo</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1940</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Und Gretel | WINT řasenka - Chestnut 01</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Und Gretel | WINT řasenka - Chestnut 01</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>WINT - PEČUJÍCÍ ŘASENKA, KTERÁ PRODLOUŽÍ A ZAHUSTÍ VAŠE ŘASY. 100% PŘÍRODNÍ, ORGANICKÁ, VEGANSKÁ, V KVALITĚ PRODUKTŮ PRO
PROFESIONÁLY. HAUTE COUTURE PRO VAŠE OČI.

Řasenka Und Gretel WINT skvěle definuje Váš pohled, prodlouží a zahustí Vaše řasy. Jak už napovídá jméno, krásné řasy budou jako
vytvarované větrem.

Objem: 5 ml

 

ODSTÍN CHESTNUT 01

Tento odstín má tmavou kaštanovou barvu s teplými tóny s vysokou pigmentací a matnou texturou. Krásná řasenka pro světlé typy nebo
pro přirozené líčení.

 

UNIKÁTNÍ PEČUJÍCÍ SLOŽENÍ

Babasový olej - získává se z jihoamerické palmy, známé jako strom života. Její ořechy jsou považovány za nejtvrdší na světě.
Získává se z nich ceněný olej, který má uklidňující vlastnosti. Po nadšení na kůži přináší jemná až hedvábný pocit.

Včelí vosk - je jedním z nejstarších balzámů. V porovnání s oleji je pevnější, proto vhodný na příjemnou aplikaci. Včelí vosk
vytváří na pokožce lehký ochranný film, který chrání před dehydratací. Zároveň vyhlazuje jemné linky.

Bambucké máslo - zanechává kůži elastickou a zabraňuje dehydrataci.

Olej ze slunečnicových semínek - olej obsahuje kyselinu linolovou, která podporuje zdrabí buňky a buněčné membrány.

 

TIPY PRO POUŽITÍ

Pro objem: kartáček veďte jen koncích řas, lehce přitlačte. Opakujte ještě jednou a kartáček táhněte směrem ke špičkám řas.

Pro maximální objem: kartáček veďte od začátku řas až po jejich konec.

Důležité: nepřejíždějte opakovaně po řasách, odebírali byste přírodní pigmenty. Pokud chcete intenzivnější výsledek, nechte první
vrstvu lehce zaschnout a pak aplikaci opakujte.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/und-gretel-wint-mascara-chestnut-01</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Und_Gretel_WINT_01_Chestnut_rasenka_9f37699cf7_46d264b2b5.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>930</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Und Gretel</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1139</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Deborah Lippmann | 2 Second Nail Primer - kapky pro dokonale připravené nehty</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Deborah Lippmann | 2 Second Nail Primer - kapky pro dokonale připravené nehty</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Začněte lakování nehtů s perfektně připraveným podkladem. Před tím, než použijete podkladový lak, aplikujte tyto na proteiny
bohaté kapky. Jejich složení ihned odstraní nečistoty a mastnotu. Lakování na takto připravený nehet se Vám odmění mnohem delší
výdrží barevného odstínu.

Aplikujte kapku na každý nehet a jemně setřete. Pokračujte s aplikací podkladového laku.

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/dl-kapky-na-pripravu-lakovani-odmasteni</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/deborah_lippmann_2_second_nail_primer_4d2271380d_ced1af0942.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>365</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Deborah Lippmann</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>doplňky pro manikúru</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>2067</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Tiziana Terenzi | svíčka - Spicy Snow - styl Cubic - vánoční vůně</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Tiziana Terenzi | svíčka - Spicy Snow - styl Cubic - vánoční vůně</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>VONNÁ SVÍCE S VŮNÍ NÁDHERNÉHO VÁNOČNÍHO PARFÉMU SPICY SNOW

Vůně: dubový mech, hřebíček, karamel, kardamom, oxygen, ořech, perník, petitgrain, pomeranč, pryskyřice z borovice, skořice,
vanilka, čokoláda

Hmotnost: 1000 g

Doba hoření: 120 hodin

Rozměry: 10 x 10 x 13 cm

Svíčky Cubic od Tiziany Terenzi jsou vrcholem svíčkařského řemesla. Vynikají nejen kvalitou použitých materiálů, ale dokonalým
ručním zpracováním. Hladké přesné stěny svíčky v kontrastu s bohatým reliéfním zdobením na přední straně je ukázkou mistrné
řemeslné dovednosti.

 

SVÍČKY OD TIZIANY TERENZI JSOU VŽDY ŠPERKY V TOMTO OBORU.

Jsou vyráběné patentovanou technikou tak s důrazem na maximální čistotu hoření.

Svíčky se vyznačují vysokým podílem vonných složek až ve výši 20% (běžně se do luxusních svíček používá koncentrace 8%). Tyto
aromaterapeutické svíčky při hoření uvolňují esence, které jemný prach ve vzduchu katalyzují zápornými ionty, a tím se vytváří
nejen nádherně provoněné, ale i zdravější prostředí.

Svíčky se také vyznačují velkou dobou hoření a celý objem je koncipovát tak, aby dohořely beze zbytku. Knoty jsou vyrobeny z
čistého cedrového dřeva, tím je zajištěna čistota hoření, žádné saze a také není nutné odřezávat knot. Cedrové knoty také praskají
jako oheň v krbu, tím svíčku nádherně oživují.

Svíčky od Tiziany Terenzi nevytváří žádné škodlivé látky. Všechny suroviny splňují evropské normy REACH a byly oceněny známkou
kvality RAL. Tiziana Terenzi používá do svíček pouze rotlinný vosk, který je 100% pročištěný a zpevněný, neobsahuje benzen ani
technický toluen a odpovídá potravinářským normám.

Svíčky jsou vyráběny v Itálii.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/cubic-spicy-snow-vonna-svicka</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Tiziana_Terenzi_svice_Spicy_Snow_eb6e97cee1_164a452116.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>2600</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Tiziana Terenzi</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Svíčky a difuzéry</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0650</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Linda Meredith | Dárkový poukaz - SALON - Kosmetika - KRÁLOVSKÉ KOSMETICKÉ OŠETŘENÍ LINDA MEREDITH</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Linda Meredith | Dárkový poukaz - SALON - Kosmetika - KRÁLOVSKÉ KOSMETICKÉ OŠETŘENÍ LINDA MEREDITH</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>LINDA MEREDITH - KRÁLOVNA KOSMETICKÉHO OŠETŘENÍ.


CO MŮŽETE ČEKAT?

Kosmetické ošetření s unikátními produkty a s výsledky, které jsou ihned viditelné. Kosmetika je zaměřená na řešení aktuálních
problémů pleti. Unavená pleť je prozářená, vyhlazená a prokrvená, dehydratovaná pleť ztratí jemné linky, zralá pleť je díky
speciálnímu V-TOX ošetření vyplněná, hlubší vrásky se výrazně zjemňují. Ošetření je neinvazivní, ve stylu klasické kosmetiky, s
výsledky estetického ošetření. Mnohé produkty obsahují nejvíce aktivních látek na světě. Ošetření využívá také unikátní kyslíkovou
terapii. Terapeutky jsou školené v Londýně, osobně Lindou Meredith. Kosmetika Linda Meredith se řadí mezi nejlepší kosmetiky na
světě.


JAK OŠETŘENÍ PROBÍHÁ?

Haute Couture v kosmetice chápeme jako individuálně navržené pro každého klienta. Po očištění pleti a důkladné diagnostice jsou
pojmenovány problémy pleti, na které se v následujícím ošetření kosmetička - terapeutka zaměřuje. Pomocí produktů LM jemně
otevíráme a připravujeme pleť. Po hloubkovém očištění pleti následuje mikro - glykolické sérum, které odstraňuje mrtvou vrstvu
pokožky and znovu čistí pleť hluboce pod povrch. Antibakteriální efekt tohoto séra podporuje redukci každodenních drobných
nedokonalostí. Odstraněním odumřelých buněk se pleť zjemňuje a s ní se ihned vypínají drobné vrásky a linky. Následuje
individuální péče dle potřeb pleti, zakončená masáží a maskou.

O pověstný výsledek ošetření Linda Meredith kosmetikou se starají jak špičkové produkty Linda Meredith, tak rovněž naladěný
přístup kosmetičky - terapeutky, na který Linda tolik apeluje. Toto chápání péče je signifikantní a podstatné pro péči Linda
Meredith a dotváří holistický přístup k péči o pleť.

 


INFORMACE K DÁRKOVÝM POUKAZŮM:

- Dárkové poukazy zasíláme v dárkové zlaté obálce, jsou tedy ihned připraveny k darování. Pokud chcete dárkový poukaz zaslat
elektornicky, napište nám požadovanou emailovou adresu do komentáře k objednávce.

- Pokud si přejete do dárkového poukazu věnování, prosím sdělte nám to do komentáře k objednávce.

- Detailní informace o službách je uvedena také na www.boutique-salon-maximus.cz.

- Pro nákup na www.kralovska-pece.cz je na poukazu uveden unikátní kód, který obdarovaný jednoduše použije při platbě v našem
e-shopu.

- Standardní platnost dárkového poukazu je půl roku od data vystavení. Pokud je třeba se domluvit jinak, prosím kontaktujte nás.
Děkujeme.

- Pokud si přejete individuální domluvu ohledně dárkových poukazů, prosím kontaktujte nás. O vše se postaráme k Vaší spokojenosti.

- Dárkové poukazy nemohou být proplaceny.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/darkovy-poukaz-salon-kosmetika-kralovske-kosmeticke-osetreni-linda-meredith</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/darkovy_poukaz_kralovska_pece_kralovska_kosmetika_a338db647b_9cf6d848ef.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>2190</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Linda Meredith</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Dárkové poukazy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1480</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Eight &amp; Bob | Nuit de Megéve - Travel Size 20ml</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Eight &amp; Bob | Nuit de Megéve - Travel Size 20ml</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>EIGHT &amp; BOB - NUIT DE MEGÉVE - TRAVEL SIZE - NICHE PARFÉM, KTERÝ PŘIPOMÍNÁ MAGICKÉ NOCI V MEGÉVE.

Ve třicátých letech bylo lyžování nový sportem, vyhrazeným pro společenskou smetánku. Ústředním místem pro tento nový sport byl
St. Moritz, jehož častým návštěvníkem Albert byl.

Albert Fouquet byl pozván do domu jeho přítele Nikolase, kde se potkal s šarmantním krejčím, který každoročně cestoval z Megéve do
Paříže, aby svým klientům nabídl na míru šité lyžařské oblečení. Když bral Albertovi míry, zmínil se o novém středisku Megéve. Za
pár měsíců se již v tomto středisku pořádaly pobyty francouzské smetánky. Při svém prvním pobytu se zde Albert setkal s
nejkrásnější dívkou, kterou kdy viděl. Potkal zde osudovou Annicke.


PARFÉM VZNIKL JAKO HOLD TOMUTO SETKÁNÍ. VŮNĚ HORSKÉHO VZDUCHU, DŘEVA PRASKAJÍCÍHO V KRBU, NÁLADA VYBRANÉHO VEČÍRKU, TO JE NUIT DE
MEGÉVE.

 

Hlava: hřebíček, grapefruit, petit grain
Srdce: černá káva, orris, tonka
Tělo: mošus, tabák, vetiver</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/eightandbob-travel-size-nuit-de-megeve</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/eightandbob_nuit_de_megeve_travel_size_babceac888_638c975b0f.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>1300</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Eight &amp; Bob</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Niche parfémy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1490</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Eight &amp; Bob | svíčka - Varenna</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Eight &amp; Bob | svíčka - Varenna</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>VONNÁ SVÍCE VARENNA EIGHT &amp; BOB INSPIROVANÁ NEJKRÁSNĚJŠÍMI KRAJINAMI SVĚTA.

Svíce Eight &amp; Bob jsou vyráběny ručně. Jejich eskluzivitu podtrhuje 100% rostlinný vosk a bezparafínové složení.


Objem: 190 g

 


VONNÁ SVÍCE VARENNA EIGHT &amp; BOB

Hlava: geranium, jalovec, zelené lístky
Srdce: konvalinka, růže, bílé květy
Tělo: mošus, pačuli, vetiver</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/eightandbob-vonna-svice-varenna</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/varenna_eightandbob_svicka_bc0d6ddd93_de0a6f0038.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>1750</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Eight &amp; Bob</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Svíčky a difuzéry</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0908</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - 50 shades</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - 50 shades</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>50 SHADES - OXYGENATED SHEER GRAY BLACK - TŘPYTIVÁ ŠEDOČERNÁ

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšnost

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nailberry-lak-na-nehty-50-shades</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0908_faa1974737_2793976fa5.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1491</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Eight &amp; Bob | svíčka - Telluride</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Eight &amp; Bob | svíčka - Telluride</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>VONNÁ SVÍCE TELLURIDE EIGHT &amp; BOB INSPIROVANÁ NEJKRÁSNĚJŠÍMI KRAJINAMI SVĚTA.

Svíce Eight &amp; Bob jsou vyráběny ručně. Jejich eskluzivitu podtrhuje 100% rostlinný vosk a bezparafínové složení.


Objem: 190 g

 


VONNÁ SVÍCE TELLURIDE EIGHT &amp; BOB

Hlava: karamelizované jablko, citron
Srdce: bílé květy, pivoňka
Tělo: pralinky, santalové dřevo, vanilka</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/eightandbob-vonna-svice-telluride</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/telluride_eightandbob_svicka_4a5741f298_303745e312.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>1750</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Eight &amp; Bob</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Svíčky a difuzéry</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1941</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Und Gretel | WINT řasenka - Darkest Black 02</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Und Gretel | WINT řasenka - Darkest Black 02</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>WINT - PEČUJÍCÍ ŘASENKA, KTERÁ PRODLOUŽÍ A ZAHUSTÍ VAŠE ŘASY. 100% PŘÍRODNÍ, ORGANICKÁ, VEGANSKÁ, V KVALITĚ PRODUKTŮ PRO
PROFESIONÁLY. HAUTE COUTURE PRO VAŠE OČI.

Řasenka Und Gretel WINT skvěle definuje Váš pohled, prodlouží a zahustí Vaše řasy. Jak už napovídá jméno, krásné řasy budou jako
vytvarované větrem.

Objem: 5 ml

 

ODSTÍN DARKEST BLACK 02

Tento odstín má hluboce černou barvu s vysokou pigmentací a matnou texturou. Jsou zde kombinovány ty nejtmavší přírodní pigmenty s
pečujícím složení. Tento odstín obarví Vaše řasy sytou černou barvou s vysokým krytím.

 

UNIKÁTNÍ PEČUJÍCÍ SLOŽENÍ

Babasový olej - získává se z jihoamerické palmy, známé jako strom života. Její ořechy jsou považovány za nejtvrdší na světě.
Získává se z nich ceněný olej, který má uklidňující vlastnosti. Po nadšení na kůži přináší jemná až hedvábný pocit.

Včelí vosk - je jedním z nejstarších balzámů. V porovnání s oleji je pevnější, proto vhodný na příjemnou aplikaci. Včelí vosk
vytváří na pokožce lehký ochranný film, který chrání před dehydratací. Zároveň vyhlazuje jemné linky.

Bambucké máslo - zanechává kůži elastickou a zabraňuje dehydrataci.

Olej ze slunečnicových semínek - olej obsahuje kyselinu linolovou, která podporuje zdrabí buňky a buněčné membrány.

 

TIPY PRO POUŽITÍ

Pro objem: kartáček veďte jen koncích řas, lehce přitlačte. Opakujte ještě jednou a kartáček táhněte směrem ke špičkám řas.

Pro maximální objem: kartáček veďte od začátku řas až po jejich konec.

Důležité: nepřejíždějte opakovaně po řasách, odebírali byste přírodní pigmenty. Pokud chcete intenzivnější výsledek, nechte první
vrstvu lehce zaschnout a pak aplikaci opakujte.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/und-gretel-wint-mascara-darkest-black-02</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Und_Gretel_WINT_02_Darkest_Black_raseka_3ac9580e0e_f662c21ddc.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>930</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Und Gretel</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1740</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Deborah Lippmann | lak na nehty - Great Balls Of Fire </PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Deborah Lippmann | lak na nehty - Great Balls Of Fire </PRODUCT>
     <DESCRIPTION>DEBORAH LIPPMANN - KOLEKCE GEL LAB PRO

Laky na nehty řady Gel Lab Pro patří svými vlastnostmi a způsobem aplikace a odlakování do standardních laků na nehty. Gelovou
technologii připomínají svým finálním vzhledem (leskem a povrchem). Toto patentované 7FREE složení obsahuje aktivní ingredience,
které podporují zdraví nehtů. Zároveň nabízí nádherné barvy a dlouhotrvající lesk vaší manikúry.

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty (pro perfektní výsledky použijte 2 Second Primer a podlaky a nadlaky z řady Gel
   Lab Pro Debory Lippmann)
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku.

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/dl-lak-na-nehty-great-balls-of-fire-glp</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/deborah_lippmann_great_balls_of_fire_fff4c56f2c_567794dea1.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>520</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Deborah Lippmann</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1493</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Eight &amp; Bob | svíčka - Lord Howe - Mer de Tasman</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Eight &amp; Bob | svíčka - Lord Howe - Mer de Tasman</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>VONNÁ SVÍCE LORD HOWE - MER DE TASMAN EIGHT &amp; BOB JE INSPIROVANÁ NEJKRÁSNĚJŠÍMI KRAJINAMI SVĚTA.

Svíce Eight &amp; Bob jsou vyráběny ručně. Jejich eskluzivitu podtrhuje 100% rostlinný vosk a bezparafínové složení.


Objem: 190 g

 

VONNÁ SVÍCE LORD HOWE - MER DE TASMAN EIGHT &amp; BOB

Hlava: geranium, grapefruit, pepř
Srdce: cyklámen, gardénie, jasmín
Tělo: cedrové dřevo, mošus, pačuli</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/eightandbob-vonna-svice-lord-howe</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/eightandbob_svicka_lord_howe_cista_8db63d25cb_f84273b39a.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>1750</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Eight &amp; Bob</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Svíčky a difuzéry</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1910</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Und Gretel | LIETH Make-Up - Beige 03</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Und Gretel | LIETH Make-Up - Beige 03</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>PEČUJÍCÍ LEHKÝ MAKE UP LIETH, KTERÝ OKAMŽITĚ SPLYNE S VAŠÍ PLETÍ. 100% PŘÍRODNÍ, ORGANICKÝ, VEGANSKÝ, V KVALITĚ PRODUKTŮ PRO
PROFESIONÁLY.

Make up Leith od mimořádné značky Und Gretel má lehkou krémovou strukturu a pečující složení. Jméno LEITH je odvozeno ze staré
němčiny a znamená "světlo" nebo také "lehkost".

Složením je veganský, organický a samozřejmostí je netestování na zvířatech.

Objem: 30 ml

 

ODSTÍN BEIGE 03

Make - Up LIETH v barvě BEIGE 03 se perfektně hodí ke středním tónům pleti s růžovými podtóny. Barevné spektrum je od jantarové,
přes medovou až po karamelovou.

 

UNIKÁTNÍ PEČUJÍCÍ SLOŽENÍ

Heřmánkový extrakt - ceněný pro své hojivé a uklidňující účinky

Šalvěj muškátová - éterický olej ze šalvěje muškátové působí po celou dobu, kdy je LIETH na Vaší pleti. Uvolňuje napětí v pleti a
má přirozené antibakteriální a protizánětlivé účinky.

Bílý koaolin - platí za nejjemnější minerální hlínu s úžasnými pečujícími vlastnostmi. Stará se o suchou a citlivou pleť. Jako
bonus je přirozeným lehkým UV faktorem.

Minerály - doslova se spojí s pletí a tím se krásně propojí barevné pigmenty

Avokádový olej - je pletí dobře přijímaný a působí jako výživa, nezatěžuje pleť. Obsažené mastné kyseliny zlepšují strukturu pleti
a vyživují buňky vitamínem A a E. Tento ceněný avokádový olej podporuje obnovu buněk a chrání pleť před oxidačním stresem.

 

TIPY PRO POUŽITÍ

Před použitím vždy lehce protřepte.

Pro nalíčení použijte své prsty. Díky obsahu pečujících olejů a rostlinných extraktů a přírodních pigmentů v kombinaci s teplem
Vašich rukou se LIETH nádherně a neviditelně spojí s pokožkou.

Pokud si přejete silnější krytí, jednoduše můžete LIETH nanést opakovaně a vrstvením dosáhnout požadovaného výsledku. Mezi
nanášením jednotlivých vrstev chvilku počkejte, dokud se spodní vrstva Make-Upu dokonale nevstřebá do pokožky. 

Make-Up LIETH Vám vydrží, proto doporučujeme koupit druhý odstín a dva odstíny jednoduše smíchat ve Vaší dlani. Získáte produkt
pro letní opálení i zimní světlost pokožky.

Pokud chcete získat přirozený rozjasňovač, smíchejte LIETH s trochou očních stínů IMBE SEACHELL 04. Efekt bude nádherný a
přirozený jas s kapkou pravé perleti.

 

 

 

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/und-gretel-lieth-foundation-beige-03</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Und_Gretel_LIETH_03_Beige_odstin_3ccbe27214_fb2a4cf60f.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>1410</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Und Gretel</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0654</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME> | Dárkový poukaz pro nákup v E-SHOPU Královská péče</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT> | Dárkový poukaz pro nákup v E-SHOPU Královská péče</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>TENTO DÁRKOVÝ POUKAZ SLOUŽÍ K NÁKUPU NA WWW.KRALOVSKA.PECE.CZ, KDE JEDNODUŠE VLOŽÍTE JEHO UNIKÁTNÍ KÓD DO OBJEDNÁVKY A BUDE
ODEČTENA PŘÍSLUŠNÁ HODNOTA.


INFORMACE K DÁRKOVÝM POUKAZŮM:

- Dárkové poukazy zasíláme v dárkové zlaté obálce, jsou tedy ihned připraveny k darování. Pokud chcete dárkový poukaz zaslat
elektornicky, napište nám požadovanou emailovou adresu do komentáře k objednávce.

- Pokud si přejete do dárkového poukazu věnování, prosím sdělte nám to do komentáře k objednávce.

- Detailní informace o službách je uvedena také na www.boutique-salon-maximus.cz.

- Pro nákup na www.kralovska-pece.cz je na poukazu uveden unikátní kód, který obdarovaný jednoduše použije při platbě v našem
e-shopu.

- Standardní platnost dárkového poukazu je půl roku od data vystavení. Pokud je třeba se domluvit jinak, prosím kontaktujte nás.
Děkujeme.

- Pokud si přejete individuální domluvu ohledně dárkových poukazů, prosím kontaktujte nás. O vše se postaráme k Vaší spokojenosti.

- Dárkové poukazy nemohou být proplaceny.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/darkovy-poukaz-pro-nakup-v-e-shopu-kralovska-pece</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Kralovska_pece_darkovy_poukaz_bafe40ce7d_4efd4f353c.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>2000</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER></MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Dárkové poukazy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1964</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Und Gretel | LIETH make up - Beige 03 - vzorek</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Und Gretel | LIETH make up - Beige 03 - vzorek</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>PEČUJÍCÍ LEHKÝ MAKE UP LIETH, KTERÝ OKAMŽITĚ SPLYNE S VAŠÍ PLETÍ. 100% PŘÍRODNÍ, ORGANICKÝ, VEGANSKÝ, V KVALITĚ PRODUKTŮ PRO
PROFESIONÁLY.

Make up Leith od mimořádné značky Und Gretel má lehkou krémovou strukturu a pečující složení. Jméno LIETH je odvozeno ze staré
němčiny a znamená "světlo" nebo také "lehkost".

Složením je veganský, organický a samozřejmostí je netestování na zvířatech.

Objem standardního balení: 30 ml

Objem vzorku: 1 ml

 

ODSTÍN BEIGE 03

Make - Up LIETH v barvě PORCELAIN ROSE 01 se perfektně hodí k velmi světlé a světlé pleti se studenými nebo růžovými tóny. Barevné
sperktum je od alabastrové přes porcelánovou. Odstín Porcelain Rose 01 je ideální pro pleť, která na slunci rychle zčevená.

 

UNIKÁTNÍ PEČUJÍCÍ SLOŽENÍ

Heřmánkový extrakt - ceněný pro své hojivé a uklidňující účinky

Šalvěj muškátová - éterický olej ze šalvěje muškátové působí po celou dobu, kdy je LIETH na Vaší pleti. Uvolňuje napětí v pleti a
má přirozené antibakteriální a protizánětlivé účinky.

Bílý koaolin - platí za nejjemnější minerální hlínu s úžasnými pečujícími vlastnostmi. Stará se o suchou a citlivou pleť. Jako
bonus je přirozeným lehkým UV faktorem.

Minerály - doslova se spojí s pletí a tím se krásně propojí barevné pigmenty.

Avokádový olej - je pletí dobře přijímaný a působí jako výživa, nezatěžuje pleť. Obsažené mastné kyseliny zlepšují strukturu pleti
a vyživují buňky vitamínem A a E. Tento ceněný avokádový olej podporuje obnovu buněk a chrání pleť před oxidačním stresem.

 

TIPY PRO POUŽITÍ

Před použitím vždy lehce protřepte.

Pro nalíčení použijte své prsty. Díky obsahu pečujících olejů a rostlinných extraktů a přírodních pigmentů v kombinaci s teplem
Vašich rukou se LIETH nádherně a neviditelně spojí s pokožkou.

Pokud si přejete silnější krytí, jednoduše můžete LIETH nanést opakovaně a vrstvením dosáhnout požadovaného výsledku. Mezi
nanášením jednotlivých vrstev chvilku počkejte, dokud se spodní vrstva Make-Upu dokonale nevstřebá do pokožky. 

Make-Up LIETH Vám vydrží, proto doporučujeme koupit druhý odstín a dva odstíny jednoduše smíchat ve Vaší dlani. Získáte produkt
pro letní opálení i zimní světlost pokožky.

Pokud chcete získat přirozený rozjasňovač, smíchejte LIETH s trochou očních stínů IMBE SEACHELL 04. Efekt bude nádherný a
přirozený jas s kapkou pravé perleti.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/und-gretel-leith-03-vzorek</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/U_Nd_Gretel_LIETH_Sachets_vzorky_915badbf5d_cd4e745e02.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>49</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Und Gretel</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1494</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Eight &amp; Bob | svíčka - Tanganika</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Eight &amp; Bob | svíčka - Tanganika</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>VONNÁ SVÍCE TANGANIKA EIGHT &amp; BOB JE INSPIROVANÁ NEJKRÁSNĚJŠÍMI KRAJINAMI SVĚTA.

Svíce Eight &amp; Bob jsou vyráběny ručně. Jejich eskluzivitu podtrhuje 100% rostlinný vosk a bezparafínové složení.


Objem: 190 g

 


VONNÁ SVÍCE TAGANIKA EIGHT &amp; BOB

Hlava: kalábrijský bergamot, pomeranč
Srdce: kosatec, jasmín, růže
Tělo: cedrové dřevo, mošus, pačuli</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/eightandbob-vonna-svice-tanganika</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/taganika_eightandbob_svicka_11b8bda30b_ba0c822981.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>1750</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Eight &amp; Bob</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Svíčky a difuzéry</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0653</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME> | Dárkový poukaz - SALON - v hodnotě 2000 Kč</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT> | Dárkový poukaz - SALON - v hodnotě 2000 Kč</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>V BOUTIQUE SALONU MAXIMUS LZE DÁRKOVÝMI POUKAZY V HODNOTĚ 500 KČ, 1000 KČ A 2000 KČ ZAKOUPIT:

- ošetření té nejvyšší kvality a výsledku

- všechny profesionální produkty pro domácí péči

- zažít také několik relaxačních terapií- projít se malým výběrem tzv. "niche" parfémů v naší malé boutiqové parfumerii s možností
zakoupení vzorků či celých flakónů.


PÉČI U NÁS MŮŽETE VNÍMAT VŠEMI SMYSLY.


 


LINDA MEREDITH - KRÁLOVNA KOSMETICKÉHO OŠETŘENÍ.

Co můžete čekat? Kosmetické ošetření s unikátními produkty a s výsledky, které jsou ihned viditelné. Kosmetika je zaměřená na
řešení aktuálních problémů pleti. Unavená pleť je prozářená, vyhlazená a prokrvená, dehydratovaná pleť ztratí jemné linky, zralá
pleť je díky speciálnímu V-TOX ošetření vyplněná, hlubší vrásky se výrazně zjemňují. Ošetření je neinvazivní, ve stylu klasické
kosmetiky, s výsledky estetického ošetření. Mnohé produkty obsahují nejvíce aktivních látek na světě. Ošetření využívá také
unikátní kyslíkovou terapii. Terapeutky jsou školené v Londýně, osobně Lindou Meredith. Kosmetika Linda Meredith se řadí mezi
nejlepší kosmetiky na světě.


DEBORAH LIPPMANN - KRÁLOVNA PÉČE O NEHTY.

Co můžete čekat?Absolutní pedikúra, absolutní výživa. Péče je založená na tzv. suché metodě, která umožňuje nastartování
regeneračních procesů pokožky. Ošetření obsahuje odbornou konzultaci před ošetřením, maximální péči o nehty a nehtového okolí,
péči o pokožku dle jejich potřeb a regenerační nadstavbu v podobě speciálního peelingu, koupele a masáže. Skvělého výsledu
dosahujeme také díky produktům, které získaly již mnoho mezinárodních ocenění. Péče o ruce probíhá dle stejné filosofie. Ošetření
můžeme korunovat netoxickými výživnými laky na nehty Deborah Lippmann, které splňují ta nejpřísnější světová kritéria.


INFORMACE K DÁRKOVÝM POUKAZŮM:

- Dárkové poukazy zasíláme v dárkové zlaté obálce, jsou tedy ihned připraveny k darování.

- Pokud si přejete do dárkového poukazu věnování, prosím sdělte nám to do komentáře k objednávce.

- Detailní informace o službách je uvedena také na www.boutique-salon-maximus.cz.

- Standardní platnost dárkového poukazu je půl roku od data vystavení. Pokud je třeba se domluvit jinak, prosím kontaktujte nás.
Děkujeme.

- Pokud si přejete individuální domluvu ohledně dárkových poukazů, prosím kontaktujte nás. O vše se postaráme k Vaší spokojenosti.

 

 

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/darkovy-poukaz-salon-v-hodnote-2000-kc</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/darkovy_poukaz_kralovska_pece_2000_1a07979e34_0206c16921.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>2000</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER></MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Dárkové poukazy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1504</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Deborah Lippmann | lak na nehty - Afternoon Delight</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Deborah Lippmann | lak na nehty - Afternoon Delight</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>DEBORAH LIPPMANN - KOLEKCE GEL LAB PRO

Laky na nehty řady Gel Lab Pro patří svými vlastnostmi a způsobem aplikace a odlakování do standardních laků na nehty. Gelovou
technologii připomínají svým finálním vzhledem (leskem a povrchem). Toto patentované 7FREE složení obsahuje aktivní ingredience,
které podporují zdraví nehtů. Zároveň nabízí nádherné barvy a dlouhotrvající lesk vaší manikúry.

 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty (pro perfektní výsledky použijte 2 Second Primer a podlaky a nadlaky z řady Gel
   Lab Pro Debory Lippmann)
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku.

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/dl-lak-na-nehty-afternoon-delight-glp</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/deborah_lippmann_afternoon_delight_934b4c093d_e0eb5e454c.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>520</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Deborah Lippmann</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0928</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Le temps des carises</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Le temps des carises</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>LE TEMPS DES CARISES - OXYGENATED DEP RED BURGUNDY - TEMNĚ ČERVENÁ BURGUNDSKÁ

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšný

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-lak-na-nehty-le-temps-des-carises</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0928_91202c0ed6_caab1fd0ae.png</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>3151</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Bella Hope London | svíčka - Sicily</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Bella Hope London | svíčka - Sicily</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Luxusní vonná svíčka Bella Hope Sicily je vyrobena ze 100% přírodního sójového vosku, má nebělený bavlněný knot a obsahuje čisté
esenciální oleje.

Vůni Sicily otevírá šumivý růžový grapefruit a pikantní mandarinka, srdce v sobě nese ovocné jablečné tóny, okořeněné růžovým
pepřem a kardamomem, který je podpořen tóny malinového listu, jantaru a santalového dřeva.

Svíčka je zasazena do luxusního zlatého skla, které podtrhuje krásu skutečného plamene, má elegantní víko a je zabalena do
sametového pytlíku.


Hmotnost: 260g
Orientační doba hoření: 50-60 hodin
 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/bella-hope-svicka-sicily</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Bella_hope_svicka_Sicily_02_e4aeb4dae3_82b098ebab.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>1790</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Bella Hope London</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Svíčky a difuzéry</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0947</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | 2 v 1 Base &amp; Top Coat - Bare Essentials</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | 2 v 1 Base &amp; Top Coat - Bare Essentials</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>BARE ESSENTIALS JE MULTIFUNČKNÍ 2 V 1 TOP A BASE COAT (NADLAK A PODLAK).

Tento multifunkční zázračný lak je perfektní kombinací vlastností přilnavého podlaku a lesklého nadlaku. Byl vytvořen za použití
Oxygen technologie, tím zaručuje vašim nehtům prodyšnost i propustnost vlhkosti.

 

BARE ESSENTIALS 2 V 1 BASE &amp; TOP COAT:

 * prodlužuje odolnost a trvanlivost barevného lakování
 * poskytuje vysoký lesk
 * UV filtry chrání před blednutím barvy

 

Tento multifunkční lak má skvělé složení s následující certifikací:

12 Free (tzn. bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free (netestováno na zvířatech)

Halal Certifikace

Prodyšný

Vodopropustný

Gluten Free (bez lepku)

 

Použití:

Aplikujte jednu vrstvu pod vaši oblíbenou barvu. Nechte zcela uschnout, až poté aplikujte barevný lak. Aplikujte jednu vrstvu na
barevný lak pro ochranu barvy a lesklé nehty. Doporučujeme použít tento nadlak v zapojení s laky na nehty z kolekce L’Oxygéné.

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-podlak-nadlak-kombinace-bare-essentials</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0947_f22de8e083_8088cd83fe.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>530</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1662</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - White Mist</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - White Mist</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>WHITE MIST - LIGHT WHITE - PRŮSVITNÁ BÍLÁ

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšný

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-lak-na-nehty-white-mist</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Nailberry_White_Mist_2487a0726a_98989238db.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0913</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Candy floss</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Candy floss</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>CANDY FLOSS - OXYGENATED PINK FOR FRENCH - RŮŽOVÁ PRO FRANCOUZSKOU MANIKÚRU S LEHKÝM TŘPYTEM

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšný

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nailberry-lak-na-nehty-candy-floss</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0913_ae704a1351_7e031e72ac.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0578</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Deborah Lippmann | Dárkový poukaz - SALON - Pedikúra - KRÁLOVSKÁ PEDIKÚRA DEBORAH LIPPMANN</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Deborah Lippmann | Dárkový poukaz - SALON - Pedikúra - KRÁLOVSKÁ PEDIKÚRA DEBORAH LIPPMANN</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>ABSOULUTNÍ PEDIKÚRA. ABSOLUTNÍ VÝŽIVA. STVOŘENA NEJEN PRO DOKONALÝ TVAR NEHTŮ, ALE TAKÉ PRO PÉČI O POKOŽKU NOHY.

 * Ošetření - KRÁLOVSKÁ PEDIKÚRA DEBORAH LIPPMANN zahrnuje:
 * Úprava nehtů patentovaným pilníkem . Použití profesionální brusky k úpravě nehtových valů a jejich okolí.
 * Hloubkové vyživení nehtů a jemné odstranění nehtové kůžičky pomocí speciálního rozmělňujícího a léčivého séra.
 * Leštění nehtů – zapravení nehtové výživy do hlubších částí nehtů, aplikace Intenzivního vyživujícího oleje jako finální
   ochranné vrstva nehtu.
 * Odstranění zrohovatělé pokožky pomocí profesionální brusky suchou cestou a dokonalé vyhlazení s použitím pilníku s krystaly ze
   syntetického diamantu.
 * Exfoliační peeling DEBORAH LIPPMANN – mikroabrase s vyživením do nejhlubších vrstev pokožky.
 * Koupel DEBORAH LIPPMANN – pečující, vyživující a silně hydratující lázeň.
 * Intenzivní hydratační kúra pomocí hydratačního krému. Masáž.
 * Lakování pečujícím netoxickým lakem DEBORAH LIPPMANN - podkladový lak, barevný lak, nadlak.

 

Délka ošetření: 90 minut.


 


INFORMACE K DÁRKOVÝM POUKAZŮM:

- Dárkové poukazy zasíláme v dárkové zlaté obálce, jsou tedy ihned připraveny k darování. Pokud chcete dárkový poukaz zaslat
elektornicky, napište nám požadovanou emailovou adresu do komentáře k objednávce.

- Pokud si přejete do dárkového poukazu věnování, prosím sdělte nám to do komentáře k objednávce.

- Detailní informace o službách je uvedena také na www.boutique-salon-maximus.cz.

- Pro nákup na www.kralovska-pece.cz je na poukazu uveden unikátní kód, který obdarovaný jednoduše použije při platbě v našem
e-shopu.

- Standardní platnost dárkového poukazu je půl roku od data vystavení. Pokud je třeba se domluvit jinak, prosím kontaktujte nás.
Děkujeme.

- Pokud si přejete individuální domluvu ohledně dárkových poukazů, prosím kontaktujte nás. O vše se postaráme k Vaší spokojenosti.

- Dárkové poukazy nemohou být proplaceny.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/darkovy-poukaz-salon-pedikura-kralovska-pedikura-deborah-lippmann</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/darkovy_poukaz_kralovska_pece_pedikura_69402d4340_214b5bed97.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>1290</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Deborah Lippmann</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Dárkové poukazy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0967</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Mystere</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Mystere</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>MYSTERE - OXYGENATED LIGHT CREAMY LILAC - JEMNĚ KRÉMOVÁ LILA

 

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšný

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-lak-na-nehty-mystere</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0967_c4353ee59b_c696cd07e0.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>3145</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Bella Hope London | svíčka - Capri</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Bella Hope London | svíčka - Capri</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Luxusní vonná svíčka Bella Hope Capri je vyrobena ze 100% přírodního sójového vosku, má nebělený bavlněný knot a obsahuje čisté
esenciální oleje.

Vůni Capri otevírají jiskřivé citrusové vrchní tóny bergamotu, oslazené červenou rebarborou, které následně přecházejí do srdce z
jasmínu, růže, konvalinky a sladkého hrášku s jemnými podtóny květů Plumérie, bílého pižma a měkkých dřevin.

Svíčka je zasazena do luxusního zlatého skla, které podtrhuje krásu skutečného plamene, má elegantní víko a je zabalena do
sametového pytlíku.


Hmotnost: 260g
Orientační doba hoření: 50-60 hodin

 

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/bella-hope-svicka-capri</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Bella_hope_svicka_Capri_04_a39e56cfee_07dc829afe.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>1790</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Bella Hope London</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Svíčky a difuzéry</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1918</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Und Gretel | ILGE bezbarvý kompaktní pudr</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Und Gretel | ILGE bezbarvý kompaktní pudr</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>BEZBARVÝ KOMPAKTNÍ PUDR ILGE, TO JE PHOTOSHOP PRO VAŠI TVÁŘ. 100% PŘÍRODNÍ, ORGANICKÝ, VEGANSKÝ, V KVALITĚ PRODUKTŮ PRO
PROFESIONÁLY.

Jméno pudru ILGE pochází ze staroněmčiny a znamená "květ lilie". V pudřence vypadá pudr jako bílý, při aplikaci na pleť se stane
transparentním závojem. Je vhodný pro všechny barvy pleti.

Hmotnost: 6,5 g

 

UNIKÁTNÍ PEČUJÍCÍ SLOŽENÍ

Heřmánkový extrakt - ceněný pro své hojivé a uklidňující účinky.

Avokádový olej - je pletí dobře přijímaný a působí jako výživa, nezatěžuje pleť. Obsažené mastné kyseliny zlepšují strukturu pleti
a vyživují buňky vitamínem A a E. Tento ceněný avokádový olej podporuje obnovu buněk a chrání pleť před oxidačním stresem.

Vitamín E - nazývaný také jako vitamín krásy. Je podstatný pro regeneraci pleti.


 

TIPY PRO POUŽITÍ

Ultrajemné částečky pudru působí jako závoj pro Vaši pleť. Matují T-zónu nebo fixují make-up. Nanášejte nejlépe štětcem na pudr.
Pudr může v první momentu vypadat trochu bílý, za okamžik dokonale splyne s Vaší pletí.

Pudr neobsahuje žádné zatěžují látky, aplikujte ho libovolně podle potřeby.




 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/und-gretel-ilge-translucent-clear-powder</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Und_Gretel_ILGE_Clear_pudr_f982d261d9_ae0fc4fa8e.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>1210</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Und Gretel</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1113</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Deborah Lippmann | lak na nehty - I'm Too Sexy</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Deborah Lippmann | lak na nehty - I'm Too Sexy</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>DEBORAH LIPPMANN - KOLEKCE GEL LAB PRO

Laky na nehty řady Gel Lab Pro patří svými vlastnostmi a způsobem aplikace a odlakování do standardních laků na nehty. Gelovou
technologii připomínají svým finálním vzhledem (leskem a povrchem). Toto patentované 7FREE složení obsahuje aktivní ingredience,
které podporují zdraví nehtů. Zároveň nabízí nádherné barvy a dlouhotrvající lesk vaší manikúry.

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty (pro perfektní výsledky použijte 2 Second Primer a podlaky a nadlaky z řady Gel
   Lab Pro Debory Lippmann)
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku.

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/dl-lak-na-nehty-im-too-sexy-glp</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/deborah_lippmann_i_m_too_sexy_lak_na_nehty_d54e188b5a_7925868474.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>520</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Deborah Lippmann</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0922</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Gold Leaf</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Gold Leaf</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>GOLD LEAF - OXYGENATED METALLIC GOLD - METALICKÁ ZLATÁ

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšný

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-lak-na-nehty-gold-leaf</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0922_75d4daf2f0_0be0131ac8.png</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0935</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Ring a Posie</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Ring a Posie</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>METALLIC ROSE GOLD - METALICKÁ ZLATORŮŽOVÁ

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšnost

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-lak-na-nehty-ring-a-posle</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0935_bcc691e904_c1986c377f.png</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0936</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Romance</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Romance</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>ROMANCE - OXYGENATED NUDE PINK - TĚLOVÁ RŮŽOVÁ

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšnost

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-lak-na-nehty-romance</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0936_62ddb8553e_56239d7997.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>3288</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>butter LONDON | lesk na rty - Fairy Dust Glazen</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>butter LONDON | lesk na rty - Fairy Dust Glazen</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>BUTTER LONDON - LESK NA RTY - FAIRY DUST GLAZEN

Perleťově duhový, sladce vonící lesk na rty Fairy Dust Glazen zanechá Vaše rty vyživené, hedvábně hebké a dodá jim jedinečný lesk.
Můžete jej používat samostatně nebo jako vrchní vrstvu na svou oblíbenou rtěnku. Dodejte svému líčení šmrnc s tímto dokonalým
leskem na rty v hravé barvě.

Pro získání barvy otevřete uzávěr a otočte horní částí lesku doprava, aplikujte potřebné množství na Vaše rty. 

Objem: 2,4 ml
 

UNIKÁTNÍ PEČUJÍCÍ SLOŽENÍ

 * dodává rtům lesklý vícerozměrný vzhled
 * výrazný 3D efekt lesku
 * zanechává na rtech hladký a měkký pocit
 * obsahuje jojobový a avokádový olej, které vyživují a chrání rty
 * bezlepkové a veganské složení</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/butter-london-glazen-lip-glaze-fairy-dust</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Butter_London_lesk_na_rty_Fairy_Dust_Glazen_cdefc2b617_dbf53688f8.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>485</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>butter LONDON</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0723</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Castelbel | Castelbel - kolekce Rosé Blush - Dámská cestovní sada</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Castelbel | Castelbel - kolekce Rosé Blush - Dámská cestovní sada</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>KOLEKCE ROSÉ BLUSH

"Rosé Blush", elegantní řada určená pro ženy v romantickém růžovém designu. Zahalte se do této nasládlé intenzivní vůně, kterou si
zajisté zamilujete.

Dámská cestovní sada v luxusní taštičce s jemnou květinovou vůní připomínající červené ovoce, ananas, mandarinky, karamboli,
jasmín, gardénii, lotosový květ, jantar, santalové dřevo, vanilku a karamel.


Sada obsahuje:
- sprchový gel, 100ml
- toaletní vodu EDT, 10ml
- tělové mléko, 100ml
- mýdlo, 40g
- ručníček, 30x32cm
- uzavíratelný průhledný obal

Rozměry sady: 27cm x 16cm


- Sprchový gel, 100ml: Naneste na vlhkou pokožku, vetřete do pokožky a poté důkladně opláchněte.

- toaletní voda EDT, 10ml: Hořlavina! Nastříkejte na pulzová místa. Uchovávejte v suchu a chladu. Zamezte kontaktu s očima a
podrážděnou pokožkou. Nevystavujte slunci či ohni.

- Tělové mléko, 100ml: Naneste na čistou pokožku a důkladně rozetřete.

- Mýdlo, 40g: Napěňte v dlaních a poté důkladně opláchněte. Zamezte kontaktu s očima.

- Ručníček, 30x32cm: 100% bavlna. Perte s tmavým oblečením.

Praktický průhledný obal navíc umožňuje vzít vaší oblíbenou kosmetiku na palubu letadla.

Vyrobeno v Portugalsku.

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/castelbel-kolekce-rose-blush-damska-cestovni-sada</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Castelbel_Rose_Blush_cestovni_sada_a674709471_e98c2ea22a.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>1119</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Castelbel</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>tělová péče</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1659</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Moonlight</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Moonlight</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>MOONLIGHT - OXYGENATED MIDNIGHT BLUE - PŮLNOČNÍ MODRÁ

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšný

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-lak-na-nehty-moonlight</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/nailberry_moonlight_0047a8cf08_57ae90f30b.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0997</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Valeur Absolue | Dárková kolekce - 7 x 14 ml</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Valeur Absolue | Dárková kolekce - 7 x 14 ml</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Nádherná dárková kolekce, která obsahuje všech 7 parfémů Valeur Absolue. Sedm nádherných vůní v cestovní velikosti. Flakony jsou
obohacené o polodrahokamy.

Objem jednoho parfému: 14 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/valeur-absolue-collection-7-x-14-ml</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Valeur_Absolue_Discovery_c4f9b5cb26_3555db3820.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>3490</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Valeur Absolue</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME></CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0930</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - No Regrets</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - No Regrets</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>NO REGRETS - OXYGENATED RICH RED WINE - PLNÁ TMAVÁ ČERVENÁ

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšný

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-lak-na-nehty-no-regrets</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0930_67260a8f92_1f097fc127.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0942</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Star Dust</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Star Dust</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>STAR DUST - OXYGENATED IRIDESCENT FINE GLITTERS - DUHOVÉ JEMNÉ GLITRY

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšnost

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-lak-na-nehty-star-dust</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0942_5afeceaee8_9d2d9dd3c0.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>2937</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Und Gretel | LUSTEC - konturovací tužka na rty - Natural Light 01</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Und Gretel | LUSTEC - konturovací tužka na rty - Natural Light 01</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>LUSTEC - KONTUROVACÍ TUŽKA NA RTY. 100% PŘÍRODNÍ, ORGANICKÁ, VEGANSKÁ, V KVALITĚ PRODUKTŮ PRO PROFESIONÁLY. PRO KRÁSNÝ TVAR A
PROTI VRÁSKÁM NA RTECH.

 

Jméno LUSTEC pochází ze staré němčiny a znamená „šťastný, živý“ - ale také „potěšení“. Potěšení pro Vaše rty. Konturuje Vaše rty
jako silné duo: Se stranou CLEAR vizuálně redukuje vrásky Vašich rtů pomocí jojobového oleje a bambuckého másla - s barevnou
stranou vykouzlíte perfektní konturu rtů nebo plný základ rtů pro rtěnku TAGAROT nebo KNUTZEN lesk na rty.

Hmotnost: 2 x 0,65 g

 

ODSTÍN NATURAL LIGHT 01

Odstín Nautral Light je světlý a neutrální odstín béžové barvy, který zvýrazní a podtrhne přirozenou barvu Vašich rtů. Tato
konturavací matná barva je ideální v kombinaci s jemnými rtěnkami. Odstín Natural Light je také vhodný pro drobné korekce tvaru
Vašich rtů.
 

 

UNIKÁTNÍ PEČUJÍCÍ SLOŽENÍ

Jojoba - tekutý vosk se dokonale přizpůsobuje přirozenému lipidovému filmu pokožky, pečuje o ni a chrání před dehydratací. Zároveň
nepůsobí mastně.

Bambucké máslo - složky bambuckého másla udržují pokožku pružnou a kompenzují nedostatek vlhkosti a udržují jemnou pokožku rtů
velmi pružnou.

 

TIPY PRO POUŽITÍ

KROK 1
Průhledná strana je „optickým zabijákem vrásek“ a tvoří neviditelnou bariéru, která zabraňuje prosakování a rozmazávání rtěnky
nebo lesku na rty. Jako první krok vždy aplikujte stranu CLEAR na horní a dolní část kontury rtu. Můžete také použít průhlednou
stranu po celém rtu jako základ.

KROK 2
Natáhněte okraj rtu barevnou stranou a poté naneste rtěnku nebo lesk na rty.

TIPY &amp; HACKY
Průhlednou strabu můžete také použít jako základ pro rtěnku nebo lesk na rty po celém rtu. Díky svým výživným složkám, jako je
bambucké máslo a jojobový olej, poskytuje vlhkost a bohatý matný povrch rtů.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/und-gretel-lustec-konturka-1-natural-light</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Und_Gretel_LUSTEC_natural_light_01_c82ec88563_6fae2ae467.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>660</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Und Gretel</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1660</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Purple Rain</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Purple Rain</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>PURPLE RAIN - PURPLE - PURPUROVÁ

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšný

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-lak-na-nehty-purple-rain</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Nailberry_Purple_Rain_83ad4bf094_792b8d1724.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1125</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Deborah Lippmann | lak na nehty - Sexy Back</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Deborah Lippmann | lak na nehty - Sexy Back</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>DEBORAH LIPPMANN LAKY NA NEHTY

Laky na nehty patří svými vlastnostmi mezi nejlepší laky na nehty na světě. Mají patentované 7FREE složení obsahuje aktivní
ingredience, které podporují zdraví nehtů. Zároveň nabízí nádherné barvy a dlouhotrvající lesk vaší manikúry.

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty (pro perfektní výsledky použijte 2 Second Primer a podlaky a nadlaky z řady Gel
   Lab Pro Debory Lippmann)
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku.

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/dl-lak-na-nehty-sexy-back-glp</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/deborah_lippmann_sexyback_lak_na_nehty_bd91fea958_ba604d42c3.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>520</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Deborah Lippmann</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0538</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Linda Meredith | Oxygen mask - Aktivní zpevňující maska na obličej</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Linda Meredith | Oxygen mask - Aktivní zpevňující maska na obličej</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>AKTIVNÍ ZPEVŇUJÍCÍ MASKA BOHATÁ NA VITAMÍNY

Tento profesionální produkt je teď možné vychutnat si v domácí péči. Na bavlněný základ je naneseno Oxygen Serum - Kyslíkové
sérum. Přiložením na obličej pleť snadno absorbuje maximální množství účinných látek. LM Oxygen Mask - Kyslíková maska obsahuje
kyselinu hyaluronovou a Beta-Glucan. Tyto složky viditělně zpevňují pleť. Dodatečné vitamíny také pronikají hlouběji do pleti, tím
je dosahováno lepších výsledků. Zelený čaj a vitamín B pleť projasňují. LM Oxygen Mask - Kyslíková maska může být používána
jedenkrát za týden jako intenzivní péče nebo příležitostně pro skvělý "look" před významnými příležitostmi.

 

DOPORUČENÍ

Skvělý produkt pro všechny cestovatele.

Maska může být používána jedenkrát za týden jako intenzivní péče nebo příležitostně pro skvělý "look" před významnými
příležitostmi. Pro redukci jemných vrásek nebo při aplikaci na zralou pleť aplikujte na pleť nejprve V-Tox. Dosáhnete tak skvělých
výsledků. 

Poté, co maska zaschne a vy ji odstraníte, můžete použít zbylé sérum ze sáčku a opět ho aplikovat na obličej včetně očního okolí. 

Oxygen Serum - Kyslíkové sérum nechává na pleti jemný závoj přirozeného vzhledu. Podobného efektu docílíte používáním krému  LM2.


Obsah: 3 sáčky s maskou.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/linda-meredith-oxygen-mask-aktivni-zpevnujici-maska-na-oblicej</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/lm_oxygen_mask_white_processed_72d12ed1f1_057cc1f2f1.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>3850</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Linda Meredith</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>pleťová kosmetika</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0933</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Pink Berry</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Pink Berry</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>PINK BERRY - OXYGENATED FUCHSIA PINK - FUCHSIOVÁ RŮŽOVÁ

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšný

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-lak-na-nehty-pink-berry</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0933_6f29e7f635_bde0337f68.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1643</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Eight &amp; Bob | Originální kožené pouzdro na parfémy 30 ml - CITRON</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Eight &amp; Bob | Originální kožené pouzdro na parfémy 30 ml - CITRON</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Originální kožené pouzdro na parfémy Eight &amp; Bob 30 ml. Krásné zpracování, luxusní a originální doplněk.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/eightandbob-forest-leather-case-set-citron</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Eightandbob_kozene_pouzdro_leathercase_zluta_da0846fd56_d07c900b80.png</IMGURL>
     <PRICE_VAT>1490</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Eight &amp; Bob</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Niche parfémy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1953</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Und Gretel | KNUTZEN lesk na rty - Matte Nude 03</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Und Gretel | KNUTZEN lesk na rty - Matte Nude 03</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>KNUTZEN - LEHKÝ, PEČUJÍCÍ A SLOŽENÍM ČISTÝ LESK NA RTY. 100% PŘÍRODNÍ, ORGANICKÝ, VEGANSKÝ, V KVALITĚ PRODUKTŮ PRO PROFESIONÁLY.

Jméno lesku na rty KNUTZEN pochází ze staroněmčiny a znamená "stlačit k sobě, držet u sebe", jak tušíte, jde o polibek. Je skvělé
lesk používat samostatně nebo ve spojení se rtěnkami TAGAROT.

Objem: 6 ml

 

ODSTÍN MATTE NUDE 03

Tento krycí a vysoce pigmentovaný odstín je v pastelové tělové barvě. Tento odstín lesku Und Gretel Knutzen se hodí ke každému
typu pleti, je maximálně přirozený. Jde o lesk bez třpytivých částeček. Je perfektní pro efekt zrcadlových rtů s 3D efektem,
podtrhne Váš svěží a zdravý vzhled.

Nude efekt na rtech se hodí především ke kouřovému líčení.

 

UNIKÁTNÍ PEČUJÍCÍ SLOŽENÍ

Skočec obecný - z jeho semínek se získává cenný olej, který je známý jako ricínový olej. Podporuje hydrataci pleti a stará se o
její vyhlazení.

Včelí vosk - je jedním z nejstarších balzámů. V porovnání s oleji je pevnější, proto vhodný na příjemnou aplikaci. Včelí vosk
vytváří na pokožce lehký ochranný film, který chrání před dehydratací. Zároveň vyhlazuje jemné linky.

Vitamín E - nazývaný také jako vitamín krásy. Je podstatný pro regeneraci pleti.

 

TIPY PRO POUŽITÍ

Lesk na rty Und Gretel KNUTZEN podtrhne průsvitným barevný akcentem Vaše rty. Lze ho použít také jako vrchní lesklou vrstvu přes
rtěnky TAGAROT. Barevný efekt pak bude zvláště intenzivní.

Lesky Und Gretel KNUTZEN v "matte" variantě neobsahují viditelné třpytivé částečky. Rty pokryjí krémovou, vysoce pigmentovou
texturou s plastickým 3D efektem.

Pro svěží a lehký barevný výsledek použijte k aplikaci konečky svých prstů. Pro intenzivnější barevný výsledek nanášejte na rty
přímo aplikátorem.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/und-gretel-knutzen-lip-gloss-matte-nude-03</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Und_Gretel_KNUTZEN_03_Matte_Nude_lesk_84e5280f00_9722490baa.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>960</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Und Gretel</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0906</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Pink Tulip</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Pink Tulip</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>PINK TULIP - OXYGENATED POP CANDY PINK - CUKROVĚ RŮŽOVÁ

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšný

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nailberry-lak-na-nehty-pink-tulip</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0906_fdbd52890a_afbba71a16.png</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0575</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Deborah Lippmann | Dárkový poukaz - SALON - Manikúra - KRÁLOVSKÁ MANIKÚRA Deborah Lippmann</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Deborah Lippmann | Dárkový poukaz - SALON - Manikúra - KRÁLOVSKÁ MANIKÚRA Deborah Lippmann</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>ABSOLUTNÍ MANIKÚRA, ABSOLUTNÍ VÝŽIVA STVOŘENA NEJEN PRO DOKONALÝ TVAR NEHTŮ, ALE TAKÉ PRO PÉČI O POKOŽKU RUKY.

Ošetření - Královská manikúra Deborah Lippmann zahrnuje:

 * Úprava nehtů patentovaným pilníkem.
 * Hloubkové vyživení nehtů a jemné odstranění nehtové kůžičky pomocí speciálního rozmělňujícího a léčivého removeru.
 * Leštění nehtů podle Deborah Lippmann – zapravení nehtové výživy do hlubších částí nehtů, aplikace Intenzivního vyživujícího
   oleje jako finální ochranné vrstva nehtu.
 * Exfoliační peeling na ruce a nehtovou kůžičku – mikroabrase, vyživení unikátním legendárním peelingem Marshmallow .
 * Koupel pomocí výživné a pečujícího koupele Deborah Lippmann – zklidní a vyživí pokožku.
 * Vmasírování Intenzivního hydratačního krému do celé oblasti rukou.
 * Lakování pečujícím netoxickým lakem Deborah Lippmann - podkladový lak, barevný lak, nadlak.


INFORMACE K DÁRKOVÝM POUKAZŮM:

- Dárkové poukazy zasíláme v dárkové zlaté obálce, jsou tedy ihned připraveny k darování. Pokud chcete dárkový poukaz zaslat
elektornicky, napište nám požadovanou emailovou adresu do komentáře k objednávce.

- Pokud si přejete do dárkového poukazu věnování, prosím sdělte nám to do komentáře k objednávce.

- Detailní informace o službách je uvedena také na www.boutique-salon-maximus.cz.

- Pro nákup na www.kralovska-pece.cz je na poukazu uveden unikátní kód, který obdarovaný jednoduše použije při platbě v našem
e-shopu.

- Standardní platnost dárkového poukazu je půl roku od data vystavení. Pokud je třeba se domluvit jinak, prosím kontaktujte nás.
Děkujeme.

- Pokud si přejete individuální domluvu ohledně dárkových poukazů, prosím kontaktujte nás. O vše se postaráme k Vaší spokojenosti.

- Dárkové poukazy nemohou být proplaceny.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/darkovy-poukaz-salon-manikura-kralovska-manikura-deborah-lippmann</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/darkovy_poukaz_kralovska_pece_manikura_2_ec49174437_efe728e692.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>790</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Deborah Lippmann</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Dárkové poukazy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1603</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Deborah Lippmann | sada laků na nehty - Undressed</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Deborah Lippmann | sada laků na nehty - Undressed</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Perfektní sada pro milovnice nude odstínů. Šest kusů módních odstínů v kvalitě Gel Lab Pro pro dokonale upravený přirozený vzhled
vašich nehtů.

SADA OBSAHUJE TYTO ODSTÍNY:

 * Flesh For Fantasy - plně krycí lak, barva alabastrová
 * Totally Nude - plně krycí béžově růžový lak
 * Born This Way - plně krycí broskvově béžový lak
 * Bare It All - plně krycí fialkově béžový lak
 * Natural Woman - plně krycí mandlově béžový lak
 * Skin Deep - plně krycí béžový lak

Objem: 6 x 8 ml


DEBORAH LIPPMANN - KOLEKCE GEL LAB PRO

Laky na nehty řady Gel Lab Pro patří svými vlastnostmi a způsobem aplikace a odlakování do standardních laků na nehty. Gelovou
technologii připomínají svým finálním vzhledem (leskem a povrchem). Toto patentované 10FREE složení obsahuje aktivní ingredience,
které podporují zdraví nehtů. Zároveň nabízí nádherné barvy a dlouhotrvající lesk vaší manikúry.

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty (pro perfektní výsledky použijte 2 Second Primer a podlaky a nadlaky z řady Gel
   Lab Pro Debory Lippmann)
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/dl-lak-na-nehty-undressed-6ks</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/deborah_lippmann_undressed_86eba593f0_20a1659d5e.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>990</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Deborah Lippmann</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>zvýhodněné sady laků na nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1585</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Deborah Lippmann | lak na nehty - Break For Love </PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Deborah Lippmann | lak na nehty - Break For Love </PRODUCT>
     <DESCRIPTION>DEBORAH LIPPMANN - KOLEKCE GEL LAB PRO

Laky na nehty řady Gel Lab Pro patří svými vlastnostmi a způsobem aplikace a odlakování do standardních laků na nehty. Gelovou
technologii připomínají svým finálním vzhledem (leskem a povrchem). Toto patentované 7FREE složení obsahuje aktivní ingredience,
které podporují zdraví nehtů. Zároveň nabízí nádherné barvy a dlouhotrvající lesk vaší manikúry.

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty (pro perfektní výsledky použijte 2 Second Primer a podlaky a nadlaky z řady Gel
   Lab Pro Debory Lippmann)
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku.

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/dl-lak-na-nehty-break-4-love-glp</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Deborah_Lippmann_break_4_love_6557f86b15_1af61388d8.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>520</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Deborah Lippmann</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>3227</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>butter LONDON | Toff Patent Shine 10X</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>butter LONDON | Toff Patent Shine 10X</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>BUTTER LONDON - TOFF PATENT SHINE 10X

Tento lak na nehty butter LONDON v zaprášené fialové barvě dodá Vašim nehtům jedinečný elegantní vzhled.

Laky butter LONDON mají složení Patent Shine 10X, které je pro nehty velmi prospěšné, prokazatelně podporuje jasnější, silnější a
zdravější vzhled nehtů. Patentovaná polymerová technologie Shock Resistance poskytuje povrch podobný gelu s vynikajícím leskem,
zatímco technologie Radiant Curing pomáhá vytvrzovat a zasychat lak s lehkostí přirozeného světla.

Dosáhněte plně krycí barvy jediným tahem pomocí unikátního štětcového aplikátoru butter LONDON - hustého a zakřiveného, který
obejme nehty, zajistí bezchybně vypadající barvu a výdrž až po dobu 10 dnů!
 

KLÍČOVÉ SLOŽKY:

 * technologie polymerů – zajišťuje dlouhou životnost a odolnost proti nárazům a odlupování laku
 * diamantový prášek – rozjasňuje barvu
 * absorbéry UV záření – chrání barvu před vyblednutím
 * výtažek z bambusu - pomáhá nehty zpevňovat, zabraňuje lámání a třepení nehtů
    

TIPY PRO LAKOVÁNÍ:

 * naneste jednu vrstvu laku na nehty, nechte zaschnout, poté naneste druhou vrstvu
 * není potřeba žádná podkladová vrstva ani vrchní lak
   
    

Objem: 11 ml

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/butter-london-toff-patent-shine10x</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Butter_London_Toff_Patent_Shine_10_X_9107d004f1_4befad8d15.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>butter LONDON</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1840</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Tiziana Terenzi | svíčka - Kirké - styl Camino</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Tiziana Terenzi | svíčka - Kirké - styl Camino</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>VONNÁ SVÍCE S VŮNÍ PARFÉMU KIRKÉ

Vůně: broskev, cassis, heliotrop, hruška, konvalinka, malina, pačuli, pižmo, santalové dřevo, teplý písek, vanilka

Hmotnost: 1000 g

Doba hoření: 86 hodin

Součástí nádherného balení v podobě muránského skla je skleněný poklop, který slouží pro bezpečnější zhasínání ohně, jako ochrana
proti prachu a také zachovává uvnitř svíce vůni.

Rozměry: Svíčky Camino mají 3 cedrová dřívka, Ø skleněné nádoby 128 mm a Ø 143 mm, výška 167 mm.

 

SVÍČKY OD TIZIANY TERENZI JSOU VŽDY ŠPERKY V TOMTO OBORU.

Jsou vyráběné patentovanou technikou tak s důrazem na maximální čistotu hoření.

Svíčky se vyznačují vysokým podílem vonných složek až ve výši 20% (běžně se do luxusních svíček používá koncentrace 8%). Tyto
aromaterapeutické svíčky při hoření uvolňují esence, které jemný prach ve vzduchu katalyzují zápornými ionty, a tím se vytváří
nejen nádherně provoněné, ale i zdravější prostředí.

Svíčky se také vyznačují velkou dobou hoření a celý objem je koncipovát tak, aby dohořely beze zbytku. Knoty jsou vyrobeny z
čistého cedrového dřeva, tím je zajištěna čistota hoření, žádné saze a také není nutné odřezávat knot. Cedrové knoty také praskají
jako oheň v krbu, tím svíčku nádherně oživují.

Svíčky od Tiziany Terenzi nevytváří žádné škodlivé látky. Všechny suroviny splňují evropské normy REACH a byly oceněny známkou
kvality RAL. Tiziana Terenzi používá do svíček pouze rotlinný vosk, který je 100% pročištěný a zpevněný, neobsahuje benzen ani
technický toluen a odpovídá potravinářským normám.

Svíčky jsou vyráběny v Itálii.

 

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/camino-kirke-vonna-svicka</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Tiziana_Terenzi_Kirke_svice_Camino_90bf233861_5fbd754340.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>4500</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Tiziana Terenzi</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Svíčky a difuzéry</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1536</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Deborah Lippmann | lak na nehty - Ibiza </PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Deborah Lippmann | lak na nehty - Ibiza </PRODUCT>
     <DESCRIPTION>DEBORAH LIPPMANN - KOLEKCE GEL LAB PRO

Laky na nehty řady Gel Lab Pro patří svými vlastnostmi a způsobem aplikace a odlakování do standardních laků na nehty. Gelovou
technologii připomínají svým finálním vzhledem (leskem a povrchem). Toto patentované 7FREE složení obsahuje aktivní ingredience,
které podporují zdraví nehtů. Zároveň nabízí nádherné barvy a dlouhotrvající lesk vaší manikúry.

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty (pro perfektní výsledky použijte 2 Second Primer a podlaky a nadlaky z řady Gel
   Lab Pro Debory Lippmann)
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku.

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/dl-lak-na-nehty-ibiza-glp</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Deborah_Lippann_Ibiza_06e5daf9af_d03ca9642c.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>520</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Deborah Lippmann</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>2910</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Giardino Benessere | Air Therapy - Spice Harmony - interiérový parfém</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Giardino Benessere | Air Therapy - Spice Harmony - interiérový parfém</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>GIARDINO BENESSERE - SPICE HARMONY- INTERIÉROVÝ PARFÉM

Interiérový parfém Giardino Benessere krásně provoní vnitřní prostory Vašeho domova, kanceláře nebo auta. Vůně má dlouhotrvající
účinek a zaručuje neustálé uvolňování vzácných vonných esencí ve vzduchu. Interiérový parfém můžete použít do skříně, nebo na
bytové textilie, koberce a podobně.

Vůně Spicy Harmony navodí teplou a povzbudivou atmosféru. Má příjemnou pikantní vůni.

Suroviny jsou certifikované podle přísných nařízení REACH a IFRA. Vše vytvořeno z přírodních produktů. Obsahuje 20% vonných
esencí. 

Objem: 100 ml


GIARDINO BENESSERE - SPICE HARMONY - INTERIÉROVÝ PARFÉM

Typ vůně: pikantní
Těžkost: těžká
 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/gb-air-therapy-spice-h-int-parf-100-ml</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Giardino_Benessere_interierovy_parfem_Spicy_Harmony_89f5767aea_51c2f2a972.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>890</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Giardino Benessere</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Svíčky a difuzéry</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0910</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Au naturel</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Au naturel</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>AU NATUREL - OXYGENATED LIGHT BEIGE WITH HINT OF PINK - JEMNĚ BÉŽOVÁ S DOTEKEM RŮŽOVÉ

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšný

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nailberry-lak-na-nehty-au-naturel</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0910_d9a4431821_6d8813cd5c.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1917</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Und Gretel | SUNNE  liftingový modelovací pudr a tvářenka - Bero</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Und Gretel | SUNNE  liftingový modelovací pudr a tvářenka - Bero</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>TVÁŘENKA SUNNE, TO JE PŘIROZENÝ VZHLED, PERFEKTNĚ KONTUROVANÝ OBLIČEJ JAKO OD MAKE-UP ARTISTY. 100% PŘÍRODNÍ, ORGANICKÁ, VEGANSKÁ,
V KVALITĚ PRODUKTŮ PRO PROFESIONÁLY.

Tvářenka Sunne od Und Gretel není jen pudr ve třech různých barevných kombinacích. Kvalitou jde o liftingový modelovací
konturovací pudr. Díky dokonale vyváženým texturám dosáhnete výsledků jako profesionálové. Podtrhnete přirozené kontury obličeje,
které budou jako políbené sluncem. Ne nadarmo jméno tvářenky SUNNE pochází ze staroněmčiny a znamená "slunce".

Hmotnost: 13 g


 

ODSTÍN BERO

Prvním odstínem tvářenky Bero je tmavší hnědočervený odstín, který se nanáší na lícní kosti, spánky a čelo. Bero je tvářenka v
teplém slunečném bronzovém tónu s lehkými světelnými odlesky.

Jde o perfektní bronzer pro opálenou pokožku nebo opálený vzhled. Tvářenka SUNNE má tu správnou kombinaci matných a reflexních
barevných pigmentů. Působí velmi přirozeně a je to vlastně multifunkční líčidlo. Pokud chcete dosáhnout opáleného vzhledu, naneste
tvářenku na celý obličej. Toto použití při tmavém typu pleti vytvoří liftingový efekt, který vyrovná drobné nedokonalosti a
vrásky.

Pudr je veganský, přiložené štětce jsou z kozí srsti.

DRUHÝ ODSTÍN V BALENÍ

Jde vždy o tmavší odstín, který plní funkci konturovacího pudru. Nanášejte ho pod lícní kosti, pod bradu podle krajů obličeje.
Tento pudr je v matném tónu s kamenně šedými tóny pro vytvoření dokonalého efektu stínování. Pigmenty z přírodních látek se hodí
ke všem barvám pleti. Tak jako všechny přírodní pigmenty lze i tento pudr opakovaně nanášet a vytvořit požadovanou intenzitu.

 

UNIKÁTNÍ PEČUJÍCÍ SLOŽENÍ

Olej z citrónové kůry - přirozené vypíná pleť, pečuje a stará se o hydrataci.

Avokádový olej - je pletí dobře přijímaný a působí jako výživa, nezatěžuje pleť. Obsažené mastné kyseliny zlepšují strukturu pleti
a vyživují buňky vitamínem A a E. Tento ceněný avokádový olej podporuje obnovu buněk a chrání pleť před oxidačním stresem.

Vitamín E - nazývaný také jako vitamín krásy. Je podstatný pro regeneraci pleti.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/und-gretel-sunne-lifting-modellage-powder-bero</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Und_Gretel_SUNNE_Bero_tvarenka_7e22cbc1ab_c8c5254869.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>2170</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Und Gretel</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0025-A</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>James Heeley | L` Amandiere | 50 ml</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>James Heeley | L` Amandiere | 50 ml</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Jaro. Jaro - již mnohokrát a možná příliš často bylo tématem ve světě vůní a přesto ještě existují způsoby, jak k tomuto tématu
přistoupit. Příkladem je tento extrakt. Tak vyjadřuje parfém L` Amandiere komplexní charakter tohoto ročního období. Představte
si, že stojíte v zahradě plné květin - a mlhavě si u dokážete představit, jak byla zahrada vytvářena a jaký vliv má na chod věcí
to, když se někdo něčemu plně oddá. Kvetoucí mandlovníky a lípy, hyacint a růže - svým vnitřním zrakem můžete tyto vonné světy
navnímat. Jednoduše v té zahradě stojíte a se zavřenýma očima vdechujete vůně, které vás obklopují.

Kterému typu může vůně sedět?

Tato vůně je určena především ženám. Svěží, co si ráda občas vyměňuje náhodné pohledy. Tajné polibky....možná si pamatujete?

Hlavní tóny:

zelené mandle, růže, jasmín, tilia</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovska-pece.cz/p/l-amandiere-james-heeley?variant=50-ml</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0025_c438e13aab_aa13a31d68.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>3990</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>James Heeley</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Niche parfémy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0025-C</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>James Heeley | L` Amandiere | 3 ml</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>James Heeley | L` Amandiere | 3 ml</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Jaro. Jaro - již mnohokrát a možná příliš často bylo tématem ve světě vůní a přesto ještě existují způsoby, jak k tomuto tématu
přistoupit. Příkladem je tento extrakt. Tak vyjadřuje parfém L` Amandiere komplexní charakter tohoto ročního období. Představte
si, že stojíte v zahradě plné květin - a mlhavě si u dokážete představit, jak byla zahrada vytvářena a jaký vliv má na chod věcí
to, když se někdo něčemu plně oddá. Kvetoucí mandlovníky a lípy, hyacint a růže - svým vnitřním zrakem můžete tyto vonné světy
navnímat. Jednoduše v té zahradě stojíte a se zavřenýma očima vdechujete vůně, které vás obklopují.

Kterému typu může vůně sedět?

Tato vůně je určena především ženám. Svěží, co si ráda občas vyměňuje náhodné pohledy. Tajné polibky....možná si pamatujete?

Hlavní tóny:

zelené mandle, růže, jasmín, tilia</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovska-pece.cz/p/l-amandiere-james-heeley?variant=3-ml</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0025_c438e13aab_aa13a31d68.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>295</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>James Heeley</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Niche parfémy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1735</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Deborah Lippmann | lak na nehty - Candy Shop</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Deborah Lippmann | lak na nehty - Candy Shop</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>DEBORAH LIPPMANN - KOLEKCE GEL LAB PRO

Laky na nehty řady Gel Lab Pro patří svými vlastnostmi a způsobem aplikace a odlakování do standardních laků na nehty. Gelovou
technologii připomínají svým finálním vzhledem (leskem a povrchem). Toto patentované 7FREE složení obsahuje aktivní ingredience,
které podporují zdraví nehtů. Zároveň nabízí nádherné barvy a dlouhotrvající lesk vaší manikúry.

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty (pro perfektní výsledky použijte 2 Second Primer a podlaky a nadlaky z řady Gel
   Lab Pro Debory Lippmann)
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku.

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/dl-lak-na-nehty-candy-shop-glp</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Deborah_Lippmann_Candy_shop_53e7446859_4a7c9c5bef.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>520</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Deborah Lippmann</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1933</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Und Gretel | IMBE oční stíny - Patina 06</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Und Gretel | IMBE oční stíny - Patina 06</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>LUXUSNÍ VYSOCE PIGMENTOVANÉ OČNÍ STÍNY. 100% PŘÍRODNÍ, ORGANICKÉ, VEGANSKÉ, V KVALITĚ PRODUKTŮ PRO PROFESIONÁLY. HAUTE COUTURE PRO
VAŠE OČI.

Oční stíny IMBE od mimořádné značky Und Gretel mají perleťovou strukturu a neuvěřitelné pečující složení. Jméno IMBE je odvozeno
ze staré němčiny a znamená "roj včel".

Hmotnost: 3,5 g

 

ODSTÍN PATINA 06

Sytý světle šedý odstín se zelenými podtóny s vysokým podílem pigmentů a třpytivou texturou. Tento stín Vám poskytne metalický
look a neuvěřitelné krytí. Barva osvěží Váš pohled a hodí se ke všem barvám očí.

 

UNIKÁTNÍ PEČUJÍCÍ SLOŽENÍ

Řešetlák - bylina se zázračnými léčivými vlastnostmi. Má silné protizánětlivé účinky, řešetlák je považován za přírodní
antibiotikum.

Skočec obecný - z jeho semínek se získává cenný olej, který je známý jako ricínový olej. Podporuje hydrataci pleti a stará se o
její vyhlazení.

Bílý koaolin - platí za nejjemnější minerální hlínu s úžasnými pečujícími vlastnostmi. Stará se o suchou a citlivou pleť. Jako
bonus je přirozeným lehkým UV faktorem.

Minerály - doslova se spojí s pletí a tím se krásně propojí barevné pigmenty.


 

TIPY PRO POUŽITÍ

Dokonale vyvážené barevné odstíny Vám umožní libovolně kombinovat všech osm stínů IMBE. Vrstvením jednotlivých barev můžete
docílit 3D efektu, který dá Vašim očím více hloubky. Pro nanášení použijte štětce nebo i své prsty, kterými stíny krásně
zapracujete do pleti a vynikne tak ještě více jejich textura. Stíny můžete také namíchat do make-upu LEITH, získáte tak
rozjasňovač.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/und-gretel-imbe-eyeshadow-patina-06</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Und_Gretel_IMBE_06_Patina_ocni_stiny_1065174b72_fa82a945d4.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>860</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Und Gretel</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1763</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Deborah Lippmann | lak na nehty - Red blooded woman</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Deborah Lippmann | lak na nehty - Red blooded woman</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>DEBORAH LIPPMANN - KOLEKCE GEL LAB PRO

Laky na nehty řady Gel Lab Pro patří svými vlastnostmi a způsobem aplikace a odlakování do standardních laků na nehty. Gelovou
technologii připomínají svým finálním vzhledem (leskem a povrchem). Toto patentované 7FREE složení obsahuje aktivní ingredience,
které podporují zdraví nehtů. Zároveň nabízí nádherné barvy a dlouhotrvající lesk vaší manikúry.

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty (pro perfektní výsledky použijte 2 Second Primer a podlaky a nadlaky z řady Gel
   Lab Pro Debory Lippmann)
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku.

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/dl-lak-na-nehty-red-blooded-woman-glp</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/REDBLOODED_56f06207fa_2c50829f03.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>520</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Deborah Lippmann</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0071-A</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>James Heeley | Bubblegum Chic | 50 ml</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>James Heeley | Bubblegum Chic | 50 ml</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Čistá radost.

Jasmín je jedna z Jamesových fetiš vůní. Ačkoli je jasmín z své podstaty esence notoricky prchavá, cílem zde bylo zachytit její
intenzitu a výdrž bez toho, aniž by byla poničena její přirozená krása. Koncentrace jasmínu abolute a tuberózy podtrhují tento
parfém akcentem červeného ovoce, především jakoby jahod. Vůně má přímý charakter, je intenzivní a opojná, jako sexuální fantazie.

Hlavní tóny:

Jasmín Sambac, tuberóza, bílý mošus, ovoce</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovska-pece.cz/p/james-heeley-bubblegum-chic?variant=50-ml</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0071_3d091102f1_f707cef876.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>3990</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>James Heeley</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Niche parfémy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0071-D</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>James Heeley | Bubblegum Chic | 3 ml</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>James Heeley | Bubblegum Chic | 3 ml</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Čistá radost.

Jasmín je jedna z Jamesových fetiš vůní. Ačkoli je jasmín z své podstaty esence notoricky prchavá, cílem zde bylo zachytit její
intenzitu a výdrž bez toho, aniž by byla poničena její přirozená krása. Koncentrace jasmínu abolute a tuberózy podtrhují tento
parfém akcentem červeného ovoce, především jakoby jahod. Vůně má přímý charakter, je intenzivní a opojná, jako sexuální fantazie.

Hlavní tóny:

Jasmín Sambac, tuberóza, bílý mošus, ovoce</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovska-pece.cz/p/james-heeley-bubblegum-chic?variant=3-ml</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0071_3d091102f1_f707cef876.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>299</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>James Heeley</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Niche parfémy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0071-E</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>James Heeley | Bubblegum Chic | 10 ml</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>James Heeley | Bubblegum Chic | 10 ml</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Čistá radost.

Jasmín je jedna z Jamesových fetiš vůní. Ačkoli je jasmín z své podstaty esence notoricky prchavá, cílem zde bylo zachytit její
intenzitu a výdrž bez toho, aniž by byla poničena její přirozená krása. Koncentrace jasmínu abolute a tuberózy podtrhují tento
parfém akcentem červeného ovoce, především jakoby jahod. Vůně má přímý charakter, je intenzivní a opojná, jako sexuální fantazie.

Hlavní tóny:

Jasmín Sambac, tuberóza, bílý mošus, ovoce</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovska-pece.cz/p/james-heeley-bubblegum-chic?variant=10-ml</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0071_3d091102f1_f707cef876.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>750</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>James Heeley</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Niche parfémy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0911</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Black Berry</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Black Berry</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>BLACK BERRY - OXYGENATED DEEP BLACK - SYTĚ ČERNÁ

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšný

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nailberry-lak-na-nehty-black-berry</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0911_eacbda9427_2fc3932db4.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>2219</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Und Gretel | WEGEN - primer pod make-up s lehkým shimmer efektem</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Und Gretel | WEGEN - primer pod make-up s lehkým shimmer efektem</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>DOKONALÝ PRIMER PRO SUŠŠÍ NEBO ZRALOU POKOŽKU. PRO SVĚŽEST A ZÁŘIVOU PLEŤ.

Jméno WEGEN je odvozeno ze staré němčiny a znamená "zvážit" nebo také "přivést do rovnováhy". A to je přesně úkol primeru Wegen.
Jeho cenné oleje jako například šípkový olej, mandlový olej, geranium a rostlinné extrakty jsou perfektními ingrediencemi pro
oživení suché a unavené pleti.

Se svýmu pigmenty, které odrážejí světlo, se Wegen stará o přirozený a jemně třpytivý vzhled. Vyhlazuje pokožku a přináší pleti
rovnováhu. Výsledkem je zářivám svěží a mladistvá pleť. Wegen poskytne perfektní podklad pod make-up, který díky obsaženým olejům
ještě lépe přilne k pleti.

Složením je veganský, organický a samozřejmostí je netestování na zvířatech.

Objem: 40 ml

 

UNIKÁTNÍ PEČUJÍCÍ SLOŽENÍ

Olej z šípkové růže - ceněný pro své účinné látky. Velmi dobře se vstřebává do pleti a je bohatý na vitamíny, minerály,
antioxidanty a nenasycené mastné kyseliny.

Konopný olej - patří spolu se sezamem k nejstarším kulturním plodinám. Vyznačuje se cennými silně regeneračním složkami, obnovuje
buňky. Tím je předurčen pro zralou nebo suchou pokožku.

Mandlový olej - je velmi dobře snášený rostlinný olej, který je vhodný pro všechny typy pleti, včetně citlivé. Je považován za
vynikající zesilovač pro aktivní složky díky specifické struktuře své kyseliny olejové. Tato charakteristická flexibilita umožňuje
snadný průchod bariérovou vrstvou horní keratinové vrstvy. Jeho vysoká tolerance nabízí jemnou péči zejména pro citlivou pokožku a
pomáhá jí vrátit se zpět do rovnováhy.

 

TIPY PRO POUŽITÍ

Primer Wegen použijte jako první krok líčení jako základ pro make-up. Před použitím důkladně protřepejte. Tím způsobem mohou být
jemné třpytivé minerály rovnoměrně rozloženy v cenných olejích. Poté si dejte do rukou malé množství primeru a jemně si ho
vmasírujte do pokožky obličeje. Nechte ho úplně vstřebat, než použijete svůj make-up. Samozřejmě můžete Wegen použít i bez
make-upu, dodá vaší pokožce jemnou záři.

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/und-gretel-wegen-priming-oil</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/WEGEN_pack02_cc49d38573_fcc429270c.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>1240</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Und Gretel</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>3516</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Under Your Skin | krém na ruce – Ostropestřec &amp; Yuzu</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Under Your Skin | krém na ruce – Ostropestřec &amp; Yuzu</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Hydratační krém na ruce obsahuje organické složky jako je mandlový olej, bambucké máslo a extrakt z yuzu a ostropestřce. Je
obohacen o vitaminy a antioxidanty, které chrání a hydratují pokožku. 

Voní povzbudivě po citrusech a nezklame ani ty nejsušší ruce!

Objem: 60 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/under-your-skin-krem-na-ruce-ostropestrec-yuzu</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Under_Your_Skin_bio_krem_na_ruce_thistle_yuzu_f82e2eaa82_c1306f95c7.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>350</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Under Your Skin</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>péče o tělo</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>2905</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Giardino Benessere | Air Therapy - White Musk - interiérový parfém</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Giardino Benessere | Air Therapy - White Musk - interiérový parfém</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>GIARDINO BENESSERE - WHITE MUSK - INTERIÉROVÝ PARFÉM

Interiérový parfém Giardino Benessere krásně provoní vnitřní prostory Vašeho domova, kanceláře nebo auta. Vůně má dlouhotrvající
účinek a zaručuje neustálé uvolňování vzácných vonných esencí ve vzduchu. Interiérový parfém můžete použít do skříně, nebo na
bytové textilie, koberce a podobně.

White Musk je směsicí vůní jemných bílých květin a citlivého jasmínu, doplněná o příjemné aroma pižma a dřevité vůně. Tato
relaxační a osvěžující vůně je ideální pro ty, kteří hledají svůj vnitřní klid a pohodu.

Suroviny jsou certifikované podle přísných nařízení REACH a IFRA. Vše vytvořeno z přírodních produktů. Obsahuje 20% vonných
esencí. 

Objem: 100 ml


GIARDINO BENESSERE - WHITE MUSK - INTERIÉROVÝ PARFÉM

Typ vůně: květinová, pižmová
Ingredience: bergamot, broskev, bílá orchidej, bílé pižmo, cedrové dřevo, frézie, guaiakové dřevo, jasmín, ylang-ylang</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/gb-air-therapy-white-m-int-parf-100-ml</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Giardino_Benessere_interierovy_parfem_White_Musk_ff25344a6d_20ff688b42.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>890</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Giardino Benessere</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Svíčky a difuzéry</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>2939</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Und Gretel | LUSTEC - konturovací tužka na rty - Soft Pink 03</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Und Gretel | LUSTEC - konturovací tužka na rty - Soft Pink 03</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>LUSTEC - KONTUROVACÍ TUŽKA NA RTY. 100% PŘÍRODNÍ, ORGANICKÁ, VEGANSKÁ, V KVALITĚ PRODUKTŮ PRO PROFESIONÁLY. PRO KRÁSNÝ TVAR A
PROTI VRÁSKÁM NA RTECH.

Jméno LUSTEC pochází ze staré němčiny a znamená „šťastný, živý“ - ale také „potěšení“. Potěšení pro Vaše rty. Konturuje Vaše rty
jako silné duo: Se stranou CLEAR vizuálně redukuje vrásky Vašich rtů pomocí jojobového oleje a bambuckého másla - s barevnou
stranou vykouzlíte perfektní konturu rtů nebo plný základ rtů pro rtěnku TAGAROT nebo KNUTZEN lesk na rty.

Hmotnost: 2 x 0,65 g

 

ODSTÍN SOFT PINK 03

Odstín Soft Pink je jemný, matný a velice lichotivý odstín růžové barvy připomínající květy divoké růže. Tento odstín je
elegantní, zářivý a zároveň ženský. Splývá s různými odstíny TAGAROT a KNUTZEN a vytváří svěží odstíny se zvýrazněnou konturou
rtů. 
 

UNIKÁTNÍ PEČUJÍCÍ SLOŽENÍ

Jojoba - tekutý vosk se dokonale přizpůsobuje přirozenému lipidovému filmu pokožky, pečuje o ni a chrání před dehydratací. Zároveň
nepůsobí mastně.

Bambucké máslo - složky bambuckého másla udržují pokožku pružnou a kompenzují nedostatek vlhkosti a udržují jemnou pokožku rtů
velmi pružnou.

 

TIPY PRO POUŽITÍ

KROK 1
Průhledná strana je „optickým zabijákem vrásek“ a tvoří neviditelnou bariéru, která zabraňuje prosakování a rozmazávání rtěnky
nebo lesku na rty. Jako první krok vždy aplikujte stranu CLEAR na horní a dolní část kontury rtu. Můžete také použít průhlednou
stranu po celém rtu jako základ.

KROK 2
Natáhněte okraj rtu barevnou stranou a poté naneste rtěnku nebo lesk na rty.

TIPY &amp; HACKY
Průhlednou strabu můžete také použít jako základ pro rtěnku nebo lesk na rty po celém rtu. Díky svým výživným složkám, jako je
bambucké máslo a jojobový olej, poskytuje vlhkost a bohatý matný povrch rtů.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/und-gretel-lustec-konturka-3-soft-pink</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Und_Gretel_LUSTEC_soft_pink_03_661c1a6901_68b29905a8.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>660</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Und Gretel</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1961</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Und Gretel | LUK krémové oční stíny - Sapphire 02</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Und Gretel | LUK krémové oční stíny - Sapphire 02</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>LUK = ŠTĚSTÍ Z PŘÍRODY PRO VAŠE OČI. 100% PŘÍRODNÍ, ORGANICKÉ, VEGANSKÉ, V KVALITĚ PRODUKTŮ PRO PROFESIONÁLY. HAUTE COUTURE PRO
VAŠE OČI.

Oční stíny LUK od mimořádné značky Und Gretel nechají Vaše oči zazářit. Jméno LUK je odvozeno ze staré němčiny a znamená "štěstí".
Tyto stíny dokáží vytvořit nespočet stylů na Vašich očích.

Hmotnost: 2 g

 

ODSTÍN SAPPHIRE 02

Vysoký podíl pigmentů ve studeném safírově modrém tónu s jemně zářivý efektem. Barva se hodí ke všem barvám očí.

 

UNIKÁTNÍ PEČUJÍCÍ SLOŽENÍ

Kafr - patří do rodiny vavřínovitých a ceněný je pro prášek, který se ze stromu získává. U dekorativní kosmetiky, zvláště u
kajalových tužek, je přidáván kafr v nepatrném množství. Využívá se jeho antibakteriálních vlastností, což je vždy skvělá
vlastnost u produktů určených pro oči.

Karnaubský vosk - je jedním z nejtvrdších přírodních vosků. Produktům dodává lesk a při vyšších teplotách požadovanou výdrž, což
je především v létě velkou výhodou.

Včelí vosk - je jedním z nejstarších balzámů. V porovnání s oleji je pevnější, proto vhodný na příjemnou aplikaci. Včelí vosk
vytváří na pokožce lehký ochranný film, který chrání před dehydratací. Zároveň vyhlazuje jemné linky.

Vitamín E - nazývaný také jako vitamín krásy. Je podstatný pro regeneraci pleti.

 

TIPY PRO POUŽITÍ

Studený safírový tón stínů Und Gretel LUK je vhodný pro všechny barvy očí. Nechá vyniknout především hnědé a zelené oči. Dokonale
vyvážený odstín opticky projasňuje oční bělmo. Díky vysoké míře pigmentů lze stín nanášet intenzivně pro efekt kočičích očí nebo
kouřového líčení, či jemně po denní look.

Stíny LUK je možné použít také jako bázi pod oční stíny IMBE.

 

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/und-gretel-luk-creme-eye-stick-sapphire-02</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Und_Gretel_LUK_02_Sapphire_ocni_stiny_dcb371d88c_f0853d2f99.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>990</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Und Gretel</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1642</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Eight &amp; Bob | Originální kožené pouzdro na parfémy 30 ml - POMODORO</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Eight &amp; Bob | Originální kožené pouzdro na parfémy 30 ml - POMODORO</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Originální kožené pouzdro na parfémy Eight &amp; Bob 30 ml. Krásné zpracování, luxusní a originální doplněk.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/eightandbob-forest-leather-case-set-pomodoro</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Eightandbob_kozene_pouzdro_leathercase_cervena_f851386076_8b6535a89f.png</IMGURL>
     <PRICE_VAT>1490</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Eight &amp; Bob</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Niche parfémy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>3492</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Marie Jeanne | dětský parfém Léon - 100 ml</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Marie Jeanne | dětský parfém Léon - 100 ml</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Parfém Léon kombinuje příjemný akord zimolezu a pomerančových květů, které připomínají lahodnou vůni čistoty a také vůni miminek.
Vonný zážitek dotváří dřevitá a pižmová vůně.  Jemný a uklidňující parfém je vhodný pro děti od 6let i pro dospělé.

Hlava: bergamot (Itálie), Cedrat Heart (Itálie)
Srdce: zimolez, neroli (Tunisko)
Tělo: bílé pižmo, santalové dřevo (Indie)

Objem: 100 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/marie-jeanne-detsky-parfem-leon-100-ml</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Marie_Jeanne_detsky_parfem_Leon_6f91ad8fb0_aa744698d2.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>2250</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Marie Jeanne</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Niche parfémy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0912</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Bubble gum</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Bubble gum</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>BUBBLE GUM - OXYGENATED PINK CORAL - RŮŽOVĚ KORÁLOVÁ

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšný

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nailberry-lak-na-nehty-bubble-gum</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0912_37a7204c47_285dfce10d.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>2932</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>OZN | OZN - lak na nehty - ROSIE</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>OZN | OZN - lak na nehty - ROSIE</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>OZN - LAK NA NEHTY - ROSIE

Rychleschnoucí lak Rosie má krémový růžový odstín s pudrovými podtóny, poskytuje dokonalé krytí, perfektní lesk, optimálně se
roztírá a má vynikající trvanlivost. Tato barva v nás evokuje krásné letní dny se spoustou jahodové zmrzliny se smetanou.

OZN laky jsou obohacené o vitamíny A, C, E a provitamín B5. Všechny výrobky OZN jsou 100% veganské a 90 % použitých ingrediencí
pochází z ekologických surovin z udržitelných zdrojů, jako je dřevo, brambory, červená řepa, špalda, cukrová třtina, maniok nebo
kukuřice. Laky OZN jsou tzv. 22 free , tedy neobsahují 22 nejvíce toxických složek, které se používají v lakovacím kosmetickém
odvětví.


Tipy pro perfektní lakování:

- lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty,

- začněte lakováním od středu nehtu a poté naneste lak po bocích

- pro zvýšení odolnosti aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku,

- lak obsahuje dva vyměnitelné štětečky - úzký a široký, takže si štěteček můžete libovolně zvolit podle Vašich preferencí nebo
podle typu manikúry.

Objem: 12 ml




LAKY OZN NEOBSAHUJÍ:

 * Formaldehyd - považuje se za karcinogen, nicméně v EU je stále povolen v koncentraci nižší než 1%.
 * Formaldehydovou pryskyřici
 * Toluen - rozpouštědlo, odmašťuje pokožku, může způsobovat záněty.
 * Colophonium - škodlivá pryskyřice, může způsobit kontaktní ekzém.
 * DBP, dibutyl ftalát - změkčovadlo, jeho vdechnutí nebo požití může vést ke zdravotním problémům a dočasným příznakům, jako jsou
   závratě, nevolnost a bolesti hlavy. Evropská unie považuje DBP za toxický pro reprodukční orgány.
 * Parabeny - konzervační látky.
 * Xylol - rozpouštědlo, které může při vstřebání kůží a dýchacími cestami představovat zdravotní riziko, může způsobit bolesti
   hlavy, problémy s pamětí a orientací, závratě a dušnost.
 * Aceton - chemická sloučenina, která může dráždit pokožku. Jeho výpary mohou způsobit nevolnost.
 * TPHP, trifenylfosfát - může negativně ovlivnit hormonální rovnováhu, reprodukci a metabolismus.
 * Minerální oleje
 * Silikon</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/ozn-lak-na-nehty-rosie</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/OZN_lak_na_nehty_Rosie_7d0b5f5dca_7b355c8cda.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>460</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>OZN</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0969</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | nehtový elixír - Acai Nail Elixir</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | nehtový elixír - Acai Nail Elixir</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>ELIXÍR PRO VAŠE NEHTY 5 V 1. PODLAK I INTENZIVNÍ PÉČE ZÁROVEŇ. 

 

Acai elixír je velmi mocný a účinný regenerační lak. V jeho složení se prolíná věda s přírodou. Aktivně regeneruje suché a
poškozené nehty.

1. Podporuje pevnost a sílu nehtů. Patentovaná technologie zlepšuje kondici nehtů a redukuje jejich lámavost až od 90%. Směs
přírodních látek zároveň posiluje nehtové lůžko.

2. Podporuje růst nehtů. Amino kyseliny energizují a stimulují vitalitu a růst nehtů.

3. Hydratace a výživa. Arganový a baobabový olej aktivně hydratují a vyživují nehty do hloubky.

4. Ochrana. Extrakt z Acai a macešky plus vitamín E poskytují ochranu jako silné antioxidanty.

5. Vyhlazení. Složení vyhlazuje jemné nehtové rýhy. Pokud se tento elixír použije jako nadlak, poskytne nádherně hladký nehet pro
perfektní barevnou vrstvu.

 

Tento lak má skvělé složení s následující certifikací:

12 Free (tzn. bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free (netestováno na zvířatech)

Halal Certifikace

Prodyšný

Vodopropustný

Gluten Free (bez lepku)

Obohacený o esenci růže pro příjemnou vůni

 

POUŽITÍ:

Aplikujte jednu vrstvu pod vaši oblíbenou barvu jako podlak nebo dvě vrstvy dvakrát týdně pro intenzivní regeneraci vašich nehtů.

 

Objem: 15 ml

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-podlak-acai-nail-elixir-new</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0969_2c411f2146_a2727b0b69.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>590</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>výživa nehtů</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0023-C</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>James Heeley | Verveine d`Eugene - EdP | 3 ml</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>James Heeley | Verveine d`Eugene - EdP | 3 ml</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Majestátní, elegantní. Signifikantní vůně s ambicí stát se vaší osobní. Svěží vůně patří k osobnosti a bytí Jamese Heeley.
Verveine d' Eugene je další velkou svěží vůní, kterou zkomponoval. Bergamot, poupata jahod a bílý mošus - trojjedinost svěžesti,
doprovázená elegancí jasmínu vytváří vůni mnoha vrstev.

Kterému typu může vůně sedět?

Muži: přímočarý a prostě chic.

Dámy: přes týden elegantní business žena, o víkendu ráda mezi květinami.

Hlava: bergamot, rebarbora, kardamon
Srdce: citrónová verbena, černý rybíz, jasmín
Tělo: bílý mošus</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovska-pece.cz/p/james-heeley-verveine-deugene?variant=3-ml</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Verveine_d_Eugene_f4560d9c4a_bcacbf6d1f.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>125</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>James Heeley</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Niche parfémy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0023-A</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>James Heeley | Verveine d`Eugene - EdP | 100 ml</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>James Heeley | Verveine d`Eugene - EdP | 100 ml</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Majestátní, elegantní. Signifikantní vůně s ambicí stát se vaší osobní. Svěží vůně patří k osobnosti a bytí Jamese Heeley.
Verveine d' Eugene je další velkou svěží vůní, kterou zkomponoval. Bergamot, poupata jahod a bílý mošus - trojjedinost svěžesti,
doprovázená elegancí jasmínu vytváří vůni mnoha vrstev.

Kterému typu může vůně sedět?

Muži: přímočarý a prostě chic.

Dámy: přes týden elegantní business žena, o víkendu ráda mezi květinami.

Hlava: bergamot, rebarbora, kardamon
Srdce: citrónová verbena, černý rybíz, jasmín
Tělo: bílý mošus</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovska-pece.cz/p/james-heeley-verveine-deugene?variant=100-ml</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Verveine_d_Eugene_f4560d9c4a_bcacbf6d1f.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>3450</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>James Heeley</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Niche parfémy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0023-D</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>James Heeley | Verveine d`Eugene - EdP | 10 ml</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>James Heeley | Verveine d`Eugene - EdP | 10 ml</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Majestátní, elegantní. Signifikantní vůně s ambicí stát se vaší osobní. Svěží vůně patří k osobnosti a bytí Jamese Heeley.
Verveine d' Eugene je další velkou svěží vůní, kterou zkomponoval. Bergamot, poupata jahod a bílý mošus - trojjedinost svěžesti,
doprovázená elegancí jasmínu vytváří vůni mnoha vrstev.

Kterému typu může vůně sedět?

Muži: přímočarý a prostě chic.

Dámy: přes týden elegantní business žena, o víkendu ráda mezi květinami.

Hlava: bergamot, rebarbora, kardamon
Srdce: citrónová verbena, černý rybíz, jasmín
Tělo: bílý mošus</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovska-pece.cz/p/james-heeley-verveine-deugene?variant=10-ml</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Verveine_d_Eugene_f4560d9c4a_bcacbf6d1f.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>410</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>James Heeley</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Niche parfémy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0925</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Honesty</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Honesty</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>HONESTY - OXYGENATED CREAMY DARK BEIGE - TEPLÁ TMAVÁ KRÉMOVÁ

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšný

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-lak-na-nehty-honesty</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0925_1c819852a2_fd5edd504f.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>3211</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>butter LONDON | Broody Patent Shine 10X</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>butter LONDON | Broody Patent Shine 10X</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>BUTTER LONDON - BROODY PATENT SHINE 10X

Tento zářivý lak na nehty butter LONDON v malinové barvě dodá Vašim nehtům noblesní a lesklý vzhled.

Laky butter LONDON mají složení Patent Shine 10X, které je pro nehty velmi prospěšné, prokazatelně podporuje jasnější, silnější a
zdravější vzhled nehtů. Patentovaná polymerová technologie Shock Resistance poskytuje povrch podobný gelu s vynikajícím leskem,
zatímco technologie Radiant Curing pomáhá vytvrzovat a zasychat lak s lehkostí přirozeného světla.

Dosáhněte plně krycí barvy jediným tahem pomocí unikátního štětcového aplikátoru butter LONDON - hustého a zakřiveného, který
obejme nehty, zajistí bezchybně vypadající barvu a výdrž až po dobu 10 dnů!
 

KLÍČOVÉ SLOŽKY:

 * technologie polymerů – zajišťuje dlouhou životnost a odolnost proti nárazům a odlupování laku
 * diamantový prášek – rozjasňuje barvu
 * absorbéry UV záření – chrání barvu před vyblednutím
 * výtažek z bambusu - pomáhá nehty zpevňovat, zabraňuje lámání a třepení nehtů
    

TIPY PRO LAKOVÁNÍ:

 * naneste jednu vrstvu laku na nehty, nechte zaschnout, poté naneste druhou vrstvu
 * není potřeba žádná podkladová vrstva ani vrchní lak
   
    

Objem: 11 ml

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/butter-london-broody-patent-shine10x</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Butter_London_Broody_Patent_Shine_10_X_7046d3d214_864ead6f19.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>butter LONDON</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1930</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Und Gretel | IMBE oční stíny - Bronze 03</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Und Gretel | IMBE oční stíny - Bronze 03</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>LUXUSNÍ VYSOCE PIGMENTOVANÉ OČNÍ STÍNY. 100% PŘÍRODNÍ, ORGANICKÉ, VEGANSKÉ, V KVALITĚ PRODUKTŮ PRO PROFESIONÁLY. HAUTE COUTURE PRO
VAŠE OČI.

Oční stíny IMBE od mimořádné značky Und Gretel mají perleťovou strukturu a neuvěřitelné pečující složení. Jméno IMBE je odvozeno
ze staré němčiny a znamená "roj včel".

Hmotnost: 3,5 g

 

ODSTÍN BRONZE 03

Sytý lesklý bronzovo-zlatý odstín s vysokým podílem pigmentů a třpytivou texturou. Tento stín je multifunkční a dá se použít jako
rozjasňovač, buď samostatně nebo mícháním s make-upem LEITH. Barva se hodí ke všem barvám očí.

 

UNIKÁTNÍ PEČUJÍCÍ SLOŽENÍ

Řešetlák - bylina se zázračnými léčivými vlastnostmi. Má silné protizánětlivé účinky, řešetlák je považován za přírodní
antibiotikum.

Skočec obecný - z jeho semínek se získává cenný olej, který je známý jako ricínový olej. Podporuje hydrataci pleti a stará se o
její vyhlazení.

Bílý koaolin - platí za nejjemnější minerální hlínu s úžasnými pečujícími vlastnostmi. Stará se o suchou a citlivou pleť. Jako
bonus je přirozeným lehkým UV faktorem.

Minerály - doslova se spojí s pletí a tím se krásně propojí barevné pigmenty.


TIPY PRO POUŽITÍ

Dokonale vyvážené barevné odstíny Vám umožní libovolně kombinovat všech osm stínů IMBE. Vrstvením jednotlivých barev můžete
docílit 3D efektu, který dá Vašim očím více hloubky. Pro nanášení použijte štětce nebo i své prsty, kterými stíny krásně
zapracujete do pleti a vynikne tak ještě více jejich textura. Stíny můžete také namíchat do make-upu LEITH, získáte tak
rozjasňovač.

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/und-gretel-imbe-eyeshadow-bronze-03</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Und_Gretel_IMBE_03_Bronze_ocni_stiny_6045aa3fb7_4ceab07cbe.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>860</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Und Gretel</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>2931</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>OZN | OZN - lak na nehty - CAECILIA</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>OZN | OZN - lak na nehty - CAECILIA</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>OZN - LAK NA NEHTY - CAECILIA

Rychleschnoucí lak Caecilia má tmavší meruňkový odstín, poskytuje dokonalé krytí, perfektní lesk, optimálně se roztírá a má
vynikající trvanlivost. Tato barva působí jemně, svěže, a přesto výrazně. Ideální pro letní slunečné dny strávené venku.

OZN laky jsou obohacené o vitamíny A, C, E a provitamín B5. Všechny výrobky OZN jsou 100% veganské a 90 % použitých ingrediencí
pochází z ekologických surovin z udržitelných zdrojů, jako je dřevo, brambory, červená řepa, špalda, cukrová třtina, maniok nebo
kukuřice. Laky OZN jsou tzv. 22 free , tedy neobsahují 22 nejvíce toxických složek, které se používají v lakovacím kosmetickém
odvětví.


Tipy pro perfektní lakování:

- lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty,

- začněte lakováním od středu nehtu a poté naneste lak po bocích

- pro zvýšení odolnosti aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku,

- lak obsahuje dva vyměnitelné štětečky - úzký a široký, takže si štěteček můžete libovolně zvolit podle Vašich preferencí nebo
podle typu manikúry.

Objem: 12 ml




LAKY OZN NEOBSAHUJÍ:

 * Formaldehyd - považuje se za karcinogen, nicméně v EU je stále povolen v koncentraci nižší než 1%.
 * Formaldehydovou pryskyřici
 * Toluen - rozpouštědlo, odmašťuje pokožku, může způsobovat záněty.
 * Colophonium - škodlivá pryskyřice, může způsobit kontaktní ekzém.
 * DBP, dibutyl ftalát - změkčovadlo, jeho vdechnutí nebo požití může vést ke zdravotním problémům a dočasným příznakům, jako jsou
   závratě, nevolnost a bolesti hlavy. Evropská unie považuje DBP za toxický pro reprodukční orgány.
 * Parabeny - konzervační látky.
 * Xylol - rozpouštědlo, které může při vstřebání kůží a dýchacími cestami představovat zdravotní riziko, může způsobit bolesti
   hlavy, problémy s pamětí a orientací, závratě a dušnost.
 * Aceton - chemická sloučenina, která může dráždit pokožku. Jeho výpary mohou způsobit nevolnost.
 * TPHP, trifenylfosfát - může negativně ovlivnit hormonální rovnováhu, reprodukci a metabolismus.
 * Minerální oleje
 * Silikon</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/ozn-lak-na-nehty-caecilia</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/OZN_lak_na_nehty_Caecilia_ed32144322_37d5ecf80a.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>460</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>OZN</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>3223</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>butter LONDON | Piece of Cake Patent Shine 10X</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>butter LONDON | Piece of Cake Patent Shine 10X</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>BUTTER LONDON - PIECE OF CAKE SHINE 10X

Tento okouzlující lak na nehty butter LONDON v pudrově růžové barvě dodá Vašim nehtům hravost a nápaditý vzhled.

Laky butter LONDON mají složení Patent Shine 10X, které je pro nehty velmi prospěšné, prokazatelně podporuje jasnější, silnější a
zdravější vzhled nehtů. Patentovaná polymerová technologie Shock Resistance poskytuje povrch podobný gelu s vynikajícím leskem,
zatímco technologie Radiant Curing pomáhá vytvrzovat a zasychat lak s lehkostí přirozeného světla.

Dosáhněte plně krycí barvy jediným tahem pomocí unikátního štětcového aplikátoru butter LONDON - hustého a zakřiveného, který
obejme nehty, zajistí bezchybně vypadající barvu a výdrž až po dobu 10 dnů!
 

KLÍČOVÉ SLOŽKY:

 * technologie polymerů – zajišťuje dlouhou životnost a odolnost proti nárazům a odlupování laku
 * diamantový prášek – rozjasňuje barvu
 * absorbéry UV záření – chrání barvu před vyblednutím
 * výtažek z bambusu - pomáhá nehty zpevňovat, zabraňuje lámání a třepení nehtů
    

TIPY PRO LAKOVÁNÍ:

 * naneste jednu vrstvu laku na nehty, nechte zaschnout, poté naneste druhou vrstvu
 * není potřeba žádná podkladová vrstva ani vrchní lak
   
    

Objem: 11 ml

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/butter-london-piece-of-cake-patent-shine10x</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Butter_London_Piece_of_Cake_Patent_Shine_10_X_3f29622a4b_def1cab58a.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>butter LONDON</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0651</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME> | Dárkový poukaz - SALON - v hodnotě 500 Kč</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT> | Dárkový poukaz - SALON - v hodnotě 500 Kč</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>V BOUTIQUE SALONU MAXIMUS LZE DÁRKOVÝMI POUKAZY V HODNOTĚ 500 KČ, 1000 KČ A 2000 KČ ZAKOUPIT:

- ošetření té nejvyšší kvality a výsledku

- všechny profesionální produkty pro domácí péči

- zažít také několik relaxačních terapií- projít se malým výběrem tzv. "niche" parfémů v naší malé boutiqové parfumerii s možností
zakoupení vzorků či celých flakónů.


PÉČI U NÁS MŮŽETE VNÍMAT VŠEMI SMYSLY.


 


LINDA MEREDITH - KRÁLOVNA KOSMETICKÉHO OŠETŘENÍ.

Co můžete čekat? Kosmetické ošetření s unikátními produkty a s výsledky, které jsou ihned viditelné. Kosmetika je zaměřená na
řešení aktuálních problémů pleti. Unavená pleť je prozářená, vyhlazená a prokrvená, dehydratovaná pleť ztratí jemné linky, zralá
pleť je díky speciálnímu V-TOX ošetření vyplněná, hlubší vrásky se výrazně zjemňují. Ošetření je neinvazivní, ve stylu klasické
kosmetiky, s výsledky estetického ošetření. Mnohé produkty obsahují nejvíce aktivních látek na světě. Ošetření využívá také
unikátní kyslíkovou terapii. Terapeutky jsou školené v Londýně, osobně Lindou Meredith. Kosmetika Linda Meredith se řadí mezi
nejlepší kosmetiky na světě.


DEBORAH LIPPMANN - KRÁLOVNA PÉČE O NEHTY.

Co můžete čekat?Absolutní pedikúra, absolutní výživa. Péče je založená na tzv. suché metodě, která umožňuje nastartování
regeneračních procesů pokožky. Ošetření obsahuje odbornou konzultaci před ošetřením, maximální péči o nehty a nehtového okolí,
péči o pokožku dle jejich potřeb a regenerační nadstavbu v podobě speciálního peelingu, koupele a masáže. Skvělého výsledu
dosahujeme také díky produktům, které získaly již mnoho mezinárodních ocenění. Péče o ruce probíhá dle stejné filosofie. Ošetření
můžeme korunovat netoxickými výživnými laky na nehty Deborah Lippmann, které splňují ta nejpřísnější světová kritéria.


INFORMACE K DÁRKOVÝM POUKAZŮM:

- Dárkové poukazy zasíláme v dárkové zlaté obálce, jsou tedy ihned připraveny k darování.

- Pokud si přejete do dárkového poukazu věnování, prosím sdělte nám to do komentáře k objednávce.

- Detailní informace o službách je uvedena také na www.boutique-salon-maximus.cz.

- Standardní platnost dárkového poukazu je půl roku od data vystavení. Pokud je třeba se domluvit jinak, prosím kontaktujte nás.
Děkujeme.

- Pokud si přejete individuální domluvu ohledně dárkových poukazů, prosím kontaktujte nás. O vše se postaráme k Vaší spokojenosti.

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/darkovy-poukaz-salon-v-hodnote-500-kc</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/darkovy_poukaz_kralovska_pece_500_7879d37a61_001c071810.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>500</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER></MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Dárkové poukazy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0919</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Fashionista</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Fashionista</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>FASHIONISTA - OXYGENATED WARM AND CREAMY LILAC - TEPLÁ KRÉMOVÁ LILA

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšný

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-lak-na-nehty-fashionista</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0919_264b488b17_56e5afc40a.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0931</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Noirberry</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Noirberry</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>NOIRBERRY - OXYGENATED A GLAMOUROUS DEEP BLACK/RED - GLAMOUR ČERNO ČERVENÁ

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšný

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-lak-na-nehty-noirberry</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0931_a0fbe799a5_5bc204d5e1.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>2221</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Und Gretel | LIETH Foundation - Soft Light 1,5</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Und Gretel | LIETH Foundation - Soft Light 1,5</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>PEČUJÍCÍ LEHKÝ MAKE UP LIETH, KTERÝ OKAMŽITĚ SPLYNE S VAŠÍ PLETÍ. 100% PŘÍRODNÍ, ORGANICKÝ, VEGANSKÝ, V KVALITĚ PRODUKTŮ PRO
PROFESIONÁLY.

Make up Lieth od mimořádné značky Und Gretel má lehkou krémovou strukturu a pečující složení. Jméno LIETH je odvozeno ze staré
němčiny a znamená "světlo" nebo také "lehkost".

Složením je veganský, organický a samozřejmostí je netestování na zvířatech.

Objem: 30 ml

 

ODSTÍN SOFT LIGHT 1,5

Make - Up LIETH v barvě LIGHT 0,5 se perfektně hodí ke světlé pleti.

 

UNIKÁTNÍ PEČUJÍCÍ SLOŽENÍ

Heřmánkový extrakt - ceněný pro své hojivé a uklidňující účinky

Šalvěj muškátová - éterický olej ze šalvěje muškátové působí po celou dobu, kdy je LIETH na Vaší pleti. Uvolňuje napětí v pleti a
má přirozené antibakteriální a protizánětlivé účinky.

Bílý koaolin - platí za nejjemnější minerální hlínu s úžasnými pečujícími vlastnostmi. Stará se o suchou a citlivou pleť. Jako
bonus je přirozeným lehkým UV faktorem.

Minerály - doslova se spojí s pletí a tím se krásně propojí barevné pigmenty

Avokádový olej - je pletí dobře přijímaný a působí jako výživa, nezatěžuje pleť. Obsažené mastné kyseliny zlepšují strukturu pleti
a vyživují buňky vitamínem A a E. Tento ceněný avokádový olej podporuje obnovu buněk a chrání pleť před oxidačním stresem.

 

TIPY PRO POUŽITÍ

Před použitím vždy lehce protřepte.

Pro nalíčení použijte své prsty. Díky obsahu pečujících olejů a rostlinných extraktů a přírodních pigmentů v kombinaci s teplem
Vašich rukou se LIETH nádherně a neviditelně spojí s pokožkou.

Pokud si přejete silnější krytí, jednoduše můžete LIETH nanést opakovaně a vrstvením dosáhnout požadovaného výsledku. Mezi
nanášením jednotlivých vrstev chvilku počkejte, dokud se spodní vrstva Make-Upu dokonale nevstřebá do pokožky. 

Make-Up LIETH Vám vydrží, proto doporučujeme koupit druhý odstín a dva odstíny jednoduše smíchat ve Vaší dlani. Získáte produkt
pro letní opálení i zimní světlost pokožky.

Pokud chcete získat přirozený rozjasňovač, smíchejte LIETH s trochou očních stínů IMBE SEACHELL 04. Efekt bude nádherný a
přirozený jas s kapkou pravé perleti.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/und-gretel-lieth-foundation-soft-light-15</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Und_Gretele_LIETH_1_5_box_89b25a8ad4_8189569a8e.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>1410</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Und Gretel</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1915</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Und Gretel | SUNNE liftingový modelovací pudr a tvářenka - Wide</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Und Gretel | SUNNE liftingový modelovací pudr a tvářenka - Wide</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>TVÁŘENKA SUNNE, TO JE PŘIROZENÝ VZHLED, PERFEKTNĚ KONTUROVANÝ OBLIČEJ JAKO OD MAKE-UP ARTISTY. 100% PŘÍRODNÍ, ORGANICKÁ, VEGANSKÁ,
V KVALITĚ PRODUKTŮ PRO PROFESIONÁLY.

Tvářenka Sunne od Und Gretel není jen pudr ve třech různých barevných kombinacích. Kvalitou jde o liftingový modelovací
konturovací pudr. Díky dokonale vyváženým texturám dosáhnete výsledků jako profesionálové. Podtrhnete přirozené kontury obličeje,
které budou jako políbené sluncem. Ne nadarmo jméno tvářenky SUNNE pochází ze staroněmčiny a znamená "slunce".

Hmotnost: 13 g


 

ODSTÍN WIDE

Prvním odstínem pudru a tvářenky Wide je velmi světlá barva, kterou lze nanášet jednoduše na celý obličej. Pudr má jemný
broskovo-růžový tón, s vyváženou kombinací matných a reflexních barevných pigmentů. Pudr působí velmi přirozeně a je primárně
určený pro světlé tóny pleti. Pro tmavé tóny pleti lze pudr Wide použít jako rozjasňovač, který se zároveň postará o optický
liftingový efekt.

Pudr je veganský, přiložené štětce jsou z kozí srsti.

DRUHÝ ODSTÍN V BALENÍ

Jde vždy o tmavší odstín, který plní funkci konturovacího pudru. Nanášejte ho pod lícní kosti, pod bradu podle krajů obličeje.
Tento pudr je v matném tónu s kamenně šedými tóny pro vytvoření dokonalého efektu stínování. Pigmenty z přírodních látek se hodí
ke všem barvám pleti. Tak jako všechny přírodní pigmenty lze i tento pudr opakovaně nanášet a vytvořit požadovanou intenzitu.

 

UNIKÁTNÍ PEČUJÍCÍ SLOŽENÍ

Olej z citrónové kůry - přirozené vypíná pleť, pečuje a stará se o hydrataci.

Avokádový olej - je pletí dobře přijímaný a působí jako výživa, nezatěžuje pleť. Obsažené mastné kyseliny zlepšují strukturu pleti
a vyživují buňky vitamínem A a E. Tento ceněný avokádový olej podporuje obnovu buněk a chrání pleť před oxidačním stresem.

Vitamín E - nazývaný také jako vitamín krásy. Je podstatný pro regeneraci pleti.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/und-gretel-sunne-lifting-modellage-powder-wide</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Und_Gretel_SUNNE_Wide_tvarenka_13b5ec5ed7_3e88d8d74c.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>2170</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Und Gretel</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1951</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Und Gretel | KNUTZEN lesk na rty - Matte Apricot 01</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Und Gretel | KNUTZEN lesk na rty - Matte Apricot 01</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>KNUTZEN - LEHKÝ, PEČUJÍCÍ A SLOŽENÍM ČISTÝ LESK NA RTY. 100% PŘÍRODNÍ, ORGANICKÝ, VEGANSKÝ, V KVALITĚ PRODUKTŮ PRO PROFESIONÁLY.

Jméno lesku na rty KNUTZEN pochází ze staroněmčiny a znamená "stlačit k sobě, držet u sebe", jak tušíte, jde o polibek. Je skvělé
lesk používat samostatně nebo ve spojení se rtěnkami TAGAROT.

Objem: 6 ml

 

ODSTÍN MATTE APRICOT 01

Tento krycí a vysoce pigmentovaný odstín je v cihlově červené barvě. Tento odstín lesku Und Gretel Knutzen se hodí ke každému typu
pleti, je zářivý a elegantní. Jde o lesk bez třpytivých částeček. Je perfektní pro efekt zrcadlových rtů s 3D efektem, podtrhne
Váš ušlechtilý vzhled.

 

UNIKÁTNÍ PEČUJÍCÍ SLOŽENÍ

Skočec obecný - z jeho semínek se získává cenný olej, který je známý jako ricínový olej. Podporuje hydrataci pleti a stará se o
její vyhlazení.

Včelí vosk - je jedním z nejstarších balzámů. V porovnání s oleji je pevnější, proto vhodný na příjemnou aplikaci. Včelí vosk
vytváří na pokožce lehký ochranný film, který chrání před dehydratací. Zároveň vyhlazuje jemné linky.

Vitamín E - nazývaný také jako vitamín krásy. Je podstatný pro regeneraci pleti.

 

TIPY PRO POUŽITÍ

Lesk na rty Und Gretel KNUTZEN podtrhne průsvitným barevný akcentem Vaše rty. Lze ho použít také jako vrchní lesklou vrstvu přes
rtěnky TAGAROT. Barevný efekt pak bude zvláště intenzivní.

Lesky Und Gretel KNUTZEN v "matte" variantě neobsahují viditelné třpytivé částečky. Rty pokryjí krémovou, vysoce pigmentovou
texturou s plastickým 3D efektem.

Pro svěží a lehký barevný výsledek použijte k aplikaci konečky svých prstů. Pro intenzivnější barevný výsledek nanášejte na rty
přímo aplikátorem. 

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/und-gretel-knutzen-lip-gloss-matte-apricot-01</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Und_Gretel_KNUTZEN_01_Matte_Apricot_lesk_9f787f8a93_a4b0298a17.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>960</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Und Gretel</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0932</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Number 69</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Number 69</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>NUMBER 69 - OXYGENATED DARK BLUE NEARLY BLACK - TEMNĚ ČERNO MODRÁ

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšný

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 mlv</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-lak-na-nehty-number-69</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0932_ab1761f480_5164dd44aa.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1963</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Und Gretel | LIETH Make Up - Porcelain Rose 01 - vzorek</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Und Gretel | LIETH Make Up - Porcelain Rose 01 - vzorek</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>PEČUJÍCÍ LEHKÝ MAKE UP LIETH, KTERÝ OKAMŽITĚ SPLYNE S VAŠÍ PLETÍ. 100% PŘÍRODNÍ, ORGANICKÝ, VEGANSKÝ, V KVALITĚ PRODUKTŮ PRO
PROFESIONÁLY.

Make up Lieth od mimořádné značky Und Gretel má lehkou krémovou strukturu a pečující složení. Jméno LIETH je odvozeno ze staré
němčiny a znamená "světlo" nebo také "lehkost".

Složením je veganský, organický a samozřejmostí je netestování na zvířatech.

Objem standardního balení: 30 ml

Objem vzorku: 1 ml

 

ODSTÍN PORCELAIN ROSE 01

Make - Up LIETH v barvě PORCELAIN ROSE 01 se perfektně hodí k velmi světlé a světlé pleti se studenými nebo růžovými tóny. Barevné
sperktum je od alabastrové přes porcelánovou. Odstín Porcelain Rose 01 je ideální pro pleť, která na slunci rychle zčevená.

 

UNIKÁTNÍ PEČUJÍCÍ SLOŽENÍ

Heřmánkový extrakt - ceněný pro své hojivé a uklidňující účinky

Šalvěj muškátová - éterický olej ze šalvěje muškátové působí po celou dobu, kdy je LIETH na Vaší pleti. Uvolňuje napětí v pleti a
má přirozené antibakteriální a protizánětlivé účinky.

Bílý koaolin - platí za nejjemnější minerální hlínu s úžasnými pečujícími vlastnostmi. Stará se o suchou a citlivou pleť. Jako
bonus je přirozeným lehkým UV faktorem.

Minerály - doslova se spojí s pletí a tím se krásně propojí barevné pigmenty.

Avokádový olej - je pletí dobře přijímaný a působí jako výživa, nezatěžuje pleť. Obsažené mastné kyseliny zlepšují strukturu pleti
a vyživují buňky vitamínem A a E. Tento ceněný avokádový olej podporuje obnovu buněk a chrání pleť před oxidačním stresem.

 

TIPY PRO POUŽITÍ

Před použitím vždy lehce protřepte.

Pro nalíčení použijte své prsty. Díky obsahu pečujících olejů a rostlinných extraktů a přírodních pigmentů v kombinaci s teplem
Vašich rukou se LIETH nádherně a neviditelně spojí s pokožkou.

Pokud si přejete silnější krytí, jednoduše můžete LIETH nanést opakovaně a vrstvením dosáhnout požadovaného výsledku. Mezi
nanášením jednotlivých vrstev chvilku počkejte, dokud se spodní vrstva Make-Upu dokonale nevstřebá do pokožky. 

Make-Up LIETH Vám vydrží, proto doporučujeme koupit druhý odstín a dva odstíny jednoduše smíchat ve Vaší dlani. Získáte produkt
pro letní opálení i zimní světlost pokožky.

Pokud chcete získat přirozený rozjasňovač, smíchejte LIETH s trochou očních stínů IMBE SEACHELL 04. Efekt bude nádherný a
přirozený jas s kapkou pravé perleti.</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/und-gretel-leith-01-vzorek</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/U_Nd_Gretel_LIETH_Sachets_vzorky_915badbf5d_cd4e745e02.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>49</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Und Gretel</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1025</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Deborah Lippmann | The Cure rich girl</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Deborah Lippmann | The Cure rich girl</PRODUCT>
     <DESCRIPTION></DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/dl-the-cure-serum-pro-nehty</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/the_cure_deborah_lippmann_fb7b152e8c_8b51cc4af9.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>620</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Deborah Lippmann</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>3256</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>butter LONDON | rtěnka Impulsive Plush Rush - Red</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>butter LONDON | rtěnka Impulsive Plush Rush - Red</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>BUTTER LONDON - RTĚNKA IMPULSIVE PLUSH RUSH - RED

Zahalte svoje rty do sametového závoje s rtěnkou butter LONDON, která dodá Vašim rtům jedinečný a moderní vzhled. 

Rtěnka Impulsive Plush Rush ve výrazném červeném odstínu má vysoce pigmentovanou a sametovou texturu, která dokonale tvaruje a
vyplňuje rty. Intenzivně pečuje a hydratuje jemnou pokožku rtů a navíc má přírodní složení. Rtěnka je zasazena v elegantním
pouzdře a má magnetický uzávěr. Rtěnku naneste na rty jedním tahem.

Hmotnost: 3,5 g</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/butter-london-impulsive-plush-rush-lipstick</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Butter_London_rtenka_Impulsive_Plush_Rush_Red_de68c22d46_3bc54c9e02.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>540</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>butter LONDON</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0937</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Serendipity</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Serendipity</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>SERENDIPITY - OXYGENATED MUTED LILAC - JEMNÁ LILA

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšnost

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-lak-na-nehty-serendipity</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0937_dcef7e3fa2_161f778586.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1814</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Berry Fizz</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Berry Fizz</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>BERRY FIZZ - SHIMMERING FUCHSIA - TŘPYTIVÁ FUCHSIOVÁ

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšný

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 </DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-lak-na-nehty-berry-fizz</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Nailberry_Berry_Fizz_3c600d2f48_3fff951ba5.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>2884</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>V Canto | Irae - extrakt parfému, 100 ml</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>V Canto | Irae - extrakt parfému, 100 ml</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>V CANTO IRAE - ČISTÝ PARFÉM UNISEX S AROMATICKOU DŘEVITOU VŮNÍ

Tento majestátní parfém vypráví o nejhlubších pocitech, které jsou ukryty v lidských srdcíh, je jako něžný polibek s tóny kakaa a
tonkových bobů ponořenými v moři, pikantní jako pepř a sladký jako koriandr.

Irae je tajemný a provokativní parfém, který nás skrze svou strukturu zavede do nepřiznaných a skrytých hlubin naší duše. Parfém
pro ty, kteří se nebojí ničeho a plně chápou svou hodnotu. Parfém obsahuje 40% vonných esencí.

Objem: 100 ml
 


SPECIFIKACE - V CANTO IRAE

Hlava: bergamot, kakaové boby, tonka boby
Srdce: sečuánský pepř, pelyněk, koriandr, železo, rez
Tělo: růžové dřevo, dubové dřevo, ambra

Typ vůně: chyprová, aromatická
Těžkost: lehká
Orientační doba trvání vůně: 24 hodin</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/v-canto-irae</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/V_Canto_IRAE_extrakt_parfemu_100ml_705c9e0771_80e411365f.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>4400</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>V Canto</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Niche parfémy</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>2921</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>OZN | OZN - lak na nehty - MERVE</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>OZN | OZN - lak na nehty - MERVE</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>OZN - LAK NA NEHTY - MERVE

Rychleschnoucí lak Merve má intenzivní červenooranžový odstín, poskytuje dokonalé krytí, perfektní lesk, optimálně se roztírá a má
vynikající trvanlivost. Tato barva je elegantní, sportovní, moderní a skvěle se doplňuje s opálenou pokožkou.

OZN laky jsou obohacené o vitamíny A, C, E a provitamín B5. Všechny výrobky OZN jsou 100% veganské a 90 % použitých ingrediencí
pochází z ekologických surovin z udržitelných zdrojů, jako je dřevo, brambory, červená řepa, špalda, cukrová třtina, maniok nebo
kukuřice. Laky OZN jsou tzv. 22 free , tedy neobsahují 22 nejvíce toxických složek, které se používají v lakovacím kosmetickém
odvětví.


Tipy pro perfektní lakování:

- lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty,

- začněte lakováním od středu nehtu a poté naneste lak po bocích

- pro zvýšení odolnosti aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku,

- lak obsahuje dva vyměnitelné štětečky - úzký a široký, takže si štěteček můžete libovolně zvolit podle Vašich preferencí nebo
podle typu manikúry.

Objem: 12 ml




LAKY OZN NEOBSAHUJÍ:

 * Formaldehyd - považuje se za karcinogen, nicméně v EU je stále povolen v koncentraci nižší než 1%.
 * Formaldehydovou pryskyřici
 * Toluen - rozpouštědlo, odmašťuje pokožku, může způsobovat záněty.
 * Colophonium - škodlivá pryskyřice, může způsobit kontaktní ekzém.
 * DBP, dibutyl ftalát - změkčovadlo, jeho vdechnutí nebo požití může vést ke zdravotním problémům a dočasným příznakům, jako jsou
   závratě, nevolnost a bolesti hlavy. Evropská unie považuje DBP za toxický pro reprodukční orgány.
 * Parabeny - konzervační látky.
 * Xylol - rozpouštědlo, které může při vstřebání kůží a dýchacími cestami představovat zdravotní riziko, může způsobit bolesti
   hlavy, problémy s pamětí a orientací, závratě a dušnost.
 * Aceton - chemická sloučenina, která může dráždit pokožku. Jeho výpary mohou způsobit nevolnost.
 * TPHP, trifenylfosfát - může negativně ovlivnit hormonální rovnováhu, reprodukci a metabolismus.
 * Minerální oleje
 * Silikon</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/ozn-lak-na-nehty-merve</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/OZN_lak_na_nehty_Merve_214c95e916_a543b27de2.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>460</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>OZN</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0934</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Raspberry</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Raspberry</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>RASPBERRY - OXYGENATED RED FUCHSIA - ČERVENÁ FUCHSIE

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšný

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-lak-na-nehty-raspberry</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0934_1208616b2e_addcc3bb07.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>3147</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Bella Hope London | svíčka - Muscat</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Bella Hope London | svíčka - Muscat</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>Luxusní vonná svíčka Bella Hope Muscat je vyrobena ze 100% přírodního sójového vosku, má nebělený bavlněný knot a obsahuje čisté
esenciální oleje.

Dekadentní a bohatá vůně plná opojného koření. Dominantní tóny oudového dřeva a luxusního koňaku se mísí se sladkým aromatickým
tabákem a kouřovými dřevy, doplněné o podtóny kořeněného šafránu a agarového dřeva.

Svíčka je zasazena do luxusního zlatého skla, které podtrhuje krásu skutečného plamene, má elegantní víko a je zabalena do
sametového pytlíku.


Hmotnost: 260g
Orientační doba hoření: 50-60 hodin</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/bella-hope-svicka-muscat</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Bella_Hope_svicka_Muscat_02_ff89639723_754bce5166.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>1790</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Bella Hope London</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>Svíčky a difuzéry</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>3252</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>butter LONDON | rtěnka Buzzed Plush Rush - Cocoa</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>butter LONDON | rtěnka Buzzed Plush Rush - Cocoa</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>BUTTER LONDON - RTĚNKA BUZZED PLUSH RUSH - COCOA

Zahalte svoje rty do sametového závoje s rtěnkou butter LONDON, která dodá Vašim rtům jedinečný a moderní vzhled. 

Rtěnka Buzzed Plush Rush v krémovém kakaovém odstínu má vysoce pigmentovanou a sametovou texturu, která dokonale tvaruje a
vyplňuje rty. Intenzivně pečuje a hydratuje jemnou pokožku rtů a navíc má přírodní složení. Rtěnka je zasazena v elegantním
pouzdře a má magnetický uzávěr. Rtěnku naneste na rty jedním tahem.

Hmotnost: 3,5 g</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/butter-london-buzzed-plush-rush-lipstick</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Butter_London_rtenka_Buzzed_Plush_Rush_Cocoa_62b3a046c1_2db2d22f7d.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>540</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>butter LONDON</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>dekorativní kosmetika pro zářivé líčení</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>1733</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Deborah Lippmann | lak na nehty - Bright Lights </PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Deborah Lippmann | lak na nehty - Bright Lights </PRODUCT>
     <DESCRIPTION>DEBORAH LIPPMANN - KOLEKCE GEL LAB PRO

Laky na nehty řady Gel Lab Pro patří svými vlastnostmi a způsobem aplikace a odlakování do standardních laků na nehty. Gelovou
technologii připomínají svým finálním vzhledem (leskem a povrchem). Toto patentované 7FREE složení obsahuje aktivní ingredience,
které podporují zdraví nehtů. Zároveň nabízí nádherné barvy a dlouhotrvající lesk vaší manikúry.

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty (pro perfektní výsledky použijte 2 Second Primer a podlaky a nadlaky z řady Gel
   Lab Pro Debory Lippmann)
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku.

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/dl-lak-na-nehty-bright-lights-glp</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/Deborah_Lippmann_bright_lights_21d25da6c6_37f5d9bc66.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>520</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Deborah Lippmann</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>0</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>

<SHOPITEM>
     <ITEM_ID>0966</ITEM_ID>
     <PRODUCTNAME>Nailberry | lak na nehty - Pop my Berry</PRODUCTNAME>
     <PRODUCT>Nailberry | lak na nehty - Pop my Berry</PRODUCT>
     <DESCRIPTION>POP MY BERRY - OXYGENATED BRIGHT ORANGE NEARLY RED - SVĚTLÁ ORANŽOVO - ČERVENÁ

 

Kolekce L'Oxygéné získala mnoho prestižních ocenění pro své složení a barevnou škálu. Unikátní formule nabízí jedny z
nejkvalitnějších laků na světě.

12 Free (bez zatěžujících toxických látek)

Vegan

Cruelty Free Certified (není testováno na zvířatech)

Halal Certified

Prodyšný

Propustný pro vlhkost

Gluten Free (bez lepku)

Patentované technologie jsou použity za účelem zdravější péče o nehty. Kolekce L'Oxygéné neobsahuje ftaláty včetně DBP, toluen,
formaldehyd ani složky na základě formaldehydu, kafr, xylen, ethyl tosylamid, triphenyl phosphat, alkohol, parabeny, živočišné
složky a lepek.


 

TIPY PRO PERFEKTNÍ LAKOVÁNÍ:

 * lakujte na čisté, odmaštěné a vyleštěné nehty
 * aplikujte jednu vrstvu podlaku, následně barevný lak a jednu vrstvu finálního nadlaku
 * skvěle tvarovaný štěteček Nailberry vám umožní docílit mandlového tvaru nehtu jako od profesionálů

 

Objem: 15 ml</DESCRIPTION>
     <URL>https://kralovksa-pece.cz/p/nby-lak-na-nehty-pop-my-berry</URL>
     <IMGURL>https://strapi.kralovska-pece.cz/uploads/0966_09257a7f6c_8906630dcd.jpg</IMGURL>
     <PRICE_VAT>480</PRICE_VAT>
     <MANUFACTURER>Nailberry</MANUFACTURER>
     <DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
     <CATEGORY>
        <CATEGORY_NAME>královská péče o Vaše nehty</CATEGORY_NAME>
     </CATEGORY>
   </SHOPITEM>
</SHOP>